[{"pk": 1, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "A\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 2, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Anima\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 3, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Aventura"}}, {"pk": 4, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Cl\u00e1ssico"}}, {"pk": 5, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Com\u00e9dia"}}, {"pk": 6, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Document\u00e1rio"}}, {"pk": 7, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Drama"}}, {"pk": 8, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "\u00c9pico"}}, {"pk": 9, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Fantasia"}}, {"pk": 10, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Faroeste"}}, {"pk": 11, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Fic\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 12, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Guerra"}}, {"pk": 13, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Infantil"}}, {"pk": 14, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Musical"}}, {"pk": 15, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Nacional"}}, {"pk": 16, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Policial"}}, {"pk": 17, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Romance"}}, {"pk": 18, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Suspense"}}, {"pk": 19, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Terror"}}, {"pk": 20, "model": "r3playapp.generos", "fields": {"descricao": "", "nome": "Thriller"}}, {"pk": 706, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1.jpg", "cidade_natal": "Pelotas", "data_nascimento": "1919-04-27", "nome": "Amilton Fernandes "}}, {"pk": 2, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/retrato1.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1906-02-26", "nome": "Ab\u00edlio Pereira de Almeida "}}, {"pk": 3, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_1.jpg", "cidade_natal": "Valinhos", "data_nascimento": "1910-08-06", "nome": "Adoniran Barbosa "}}, {"pk": 4, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/Adriano-Reys-300x285.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1934-07-20", "nome": "Adriano Reys "}}, {"pk": 5, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/771357-adrienne-barbeau.jpg", "cidade_natal": "California", "data_nascimento": "1945-06-11", "nome": "Adrienne Barbeau "}}, {"pk": 6, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_4.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1932-04-24", "nome": "Agildo Ribeiro "}}, {"pk": 7, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_5.jpg", "cidade_natal": "Clinton", "data_nascimento": "1900-12-06", "nome": "Agnes Moorehead "}}, {"pk": 8, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/ailton-gra\u00e7a-revista-afro.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1964-09-09", "nome": "A\u00edlton Gra\u00e7a "}}, {"pk": 9, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_7.jpg", "cidade_natal": "Estrela", "data_nascimento": "1918-02-21", "nome": "Alberto Ruschel "}}, {"pk": 10, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_8.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1974-03-19", "nome": "Alexandre Barillari "}}, {"pk": 11, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_9.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1966-02-23", "nome": "Alexandre Borges "}}, {"pk": 12, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/alexandre-frota-13127.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1964-10-14", "nome": "Alexandre Frota "}}, {"pk": 13, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/qual-e-a-origem-de-alexandre-l.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1964-09-11", "nome": "Alexandre Lippiani "}}, {"pk": 14, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_12.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1983-12-26", "nome": "Alexandre Slaviero "}}, {"pk": 15, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_13.jpg", "cidade_natal": "Tulsa", "data_nascimento": "1952-11-08", "nome": "Alfre Woodard "}}, {"pk": 16, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_14.jpg", "cidade_natal": "Pola", "data_nascimento": "1921-05-03", "nome": "Alida Valli "}}, {"pk": 17, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/foto_00956-1024x673.jpg", "cidade_natal": "Barretos", "data_nascimento": "1936-07-08", "nome": "Altair Lima "}}, {"pk": 18, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/9D8B9620-0F46-4AA5-937A-5224F46AAF85.jpg", "cidade_natal": "Winter Park ", "data_nascimento": "1958-08-09", "nome": "Amanda Bearse "}}, {"pk": 19, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/amanda_peterson.jpg", "cidade_natal": "Colorado", "data_nascimento": "1971-07-08", "nome": "Amanda Peterson "}}, {"pk": 20, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/20091110111617_115525_medium_anderson-lau.jpg", "cidade_natal": "Paran\u00e1", "data_nascimento": "1979-09-28", "nome": "Anderson Lau "}}, {"pk": 21, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_19.jpg", "cidade_natal": "Gaffney", "data_nascimento": "1958-04-21", "nome": "Andie MacDowell "}}, {"pk": 22, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/andre-bankoff-15.jpg", "cidade_natal": "Americana", "data_nascimento": "1981-09-20", "nome": "Andr\u00e9 Bankoff "}}, {"pk": 23, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/na-pele-d615x300.jpg", "cidade_natal": "Vit\u00f3ria", "data_nascimento": "1956-11-23", "nome": "Andr\u00e9 de Biase "}}, {"pk": 24, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_22.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1975-11-16", "nome": "Andr\u00e9 Gon\u00e7alves Barbosa "}}, {"pk": 25, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_23.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1987-10-07", "nome": "Andr\u00e9 Luiz Miranda "}}, {"pk": 26, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/130280524612.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1979-09-24", "nome": "Andr\u00e9 Marques "}}, {"pk": 27, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/bela_feia_personagens_f_012.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1961-10-08", "nome": "Andr\u00e9 Mattos "}}, {"pk": 28, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_26.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1975-06-04", "nome": "Angelina Jolie "}}, {"pk": 29, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_27.jpg", "cidade_natal": "Curvelo", "data_nascimento": "1964-06-04", "nome": "\u00c2ngelo Ant\u00f4nio "}}, {"pk": 30, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_28.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1973-11-10", "nome": "\u00c2ngelo Paes Leme "}}, {"pk": 31, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_29.jpg", "cidade_natal": "Santa Monica", "data_nascimento": "1951-07-08", "nome": "Anjelica Huston "}}, {"pk": 32, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_30.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1924-02-16", "nome": "Ankito "}}, {"pk": 33, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/ann-blyth-1940s.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1928-08-16", "nome": "Ann Blyth "}}, {"pk": 34, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_32.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1980-12-03", "nome": "Anna Chlumsky "}}, {"pk": 35, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_33.jpg", "cidade_natal": "Connecticut", "data_nascimento": "1960-03-29", "nome": "Annabella Sciorra "}}, {"pk": 36, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_34.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1947-08-24", "nome": "Anne Archer "}}, {"pk": 37, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_35.jpg", "cidade_natal": "Bronx", "data_nascimento": "1931-09-17", "nome": "Anne Bancroft "}}, {"pk": 38, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_36.jpg", "cidade_natal": "Indiana ", "data_nascimento": "1923-05-07", "nome": "Anne Baxter "}}, {"pk": 39, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Annette-O-Toole-annette-otoole-27910073-401-587.jpg", "cidade_natal": "Houston ", "data_nascimento": "1952-04-01", "nome": "Annette O'Toole "}}, {"pk": 40, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_38.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1941-04-28", "nome": "Ann-Margret "}}, {"pk": 41, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_39.jpg", "cidade_natal": "Salto", "data_nascimento": "1920-04-21", "nome": "Anselmo Duarte "}}, {"pk": 42, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_40.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1953-12-01", "nome": "Anselmo Vasconcelos "}}, {"pk": 43, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/CABMUO1UCARFP5D8CA3NQM2MCAUPTBVDCALN0D1NCA9H1SKECAW.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1962-12-06", "nome": "Antonio Calloni "}}, {"pk": 44, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/antonio-fagundes-tempos-modernos.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1949-04-18", "nome": "Ant\u00f4nio Fagundes "}}, {"pk": 45, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_43.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1954-06-12", "nome": "Ant\u00f4nio Grassi "}}, {"pk": 46, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_44.jpg", "cidade_natal": "Laranjal Paulista ", "data_nascimento": "1938-06-20", "nome": "Ant\u00f4nio Petrin "}}, {"pk": 47, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/FOTO-Antonio-Pitanga.jpg", "cidade_natal": "Salvador", "data_nascimento": "1939-06-13", "nome": "Antonio Pitanga "}}, {"pk": 48, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_46.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "data_nascimento": "1953-02-23", "nome": "Ant\u00f4nio Pomp\u00eao "}}, {"pk": 49, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_47.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1930-04-19", "nome": "Armando B\u00f3gus "}}, {"pk": 50, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/ary-fontoura-ator-1268865097379_1024x768.jpg", "cidade_natal": "Ponta Grossa", "data_nascimento": "1933-01-27", "nome": "Ary Fontoura "}}, {"pk": 51, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_49.jpg", "cidade_natal": "Martin\u00f3polis", "data_nascimento": "1937-08-22", "nome": "Ary Toledo "}}, {"pk": 52, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_50.jpg", "cidade_natal": "Condado de Monmouth", "data_nascimento": "1985-07-02", "nome": "Ashley Tisdale "}}, {"pk": 53, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_51.jpg", "cidade_natal": "Bruxelas", "data_nascimento": "1929-05-04", "nome": "Audrey Hepburn "}}, {"pk": 54, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_52.jpg", "cidade_natal": "Grabtown", "data_nascimento": "1922-12-24", "nome": "Ava Gardner "}}, {"pk": 55, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Nicar\u00e1gua", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_53.jpg", "cidade_natal": "Bluefields ", "data_nascimento": "1951-12-31", "nome": "Barbara Carrera "}}, {"pk": 56, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_54.jpg", "cidade_natal": "Colorado", "data_nascimento": "1929-01-04", "nome": "Barbara Rush "}}, {"pk": 57, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/barbara_stanwyck_headshot_-7243.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1907-07-16", "nome": "Barbara Stanwyck "}}, {"pk": 59, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_57.jpg", "cidade_natal": "Carangola", "data_nascimento": "1947-07-27", "nome": "Benvindo Sequeira "}}, {"pk": 60, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_58.jpg", "cidade_natal": "Massachussets ", "data_nascimento": "1908-04-05", "nome": "Bette Davis "}}, {"pk": 61, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_59.jpg", "cidade_natal": "Honolulu", "data_nascimento": "1945-12-01", "nome": "Bette Midler "}}, {"pk": 62, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_60.jpg", "cidade_natal": "Battle Creek", "data_nascimento": "1921-02-26", "nome": "Betty Hutton "}}, {"pk": 63, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_61.jpg", "cidade_natal": "Long Beach", "data_nascimento": "1956-11-20", "nome": "Bo Derek "}}, {"pk": 64, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_62.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1910-01-06", "nome": "Brand\u00e3o Filho "}}, {"pk": 65, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_63.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1964-01-27", "nome": "Bridget Fonda "}}, {"pk": 66, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_64.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1949-02-08", "nome": "Brooke Adams "}}, {"pk": 67, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_65.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1965-05-31", "nome": "Brooke Shields "}}, {"pk": 68, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_66.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1981-01-05", "nome": "Brooklyn Sudano "}}, {"pk": 69, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_67.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1993-04-27", "nome": "Brunno Abrah\u00e3o "}}, {"pk": 70, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_68.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1982-06-07", "nome": "Bruno De Luca "}}, {"pk": 71, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_69.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1982-04-20", "nome": "Bruno Ferrari "}}, {"pk": 72, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_70.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1982-04-13", "nome": "Bruno Gagliasso "}}, {"pk": 73, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_71.jpg", "cidade_natal": "Bel\u00e9m", "data_nascimento": "1953-04-24", "nome": "Cac\u00e1 Carvalho "}}, {"pk": 74, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/caco1.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1971-09-27", "nome": "Caco Ciocler "}}, {"pk": 75, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_73.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1980-06-02", "nome": "Caio Blat "}}, {"pk": 76, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_74.jpg", "cidade_natal": "San Diego ", "data_nascimento": "1972-06-30", "nome": "Cameron Diaz "}}, {"pk": 77, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_75.jpg", "cidade_natal": "Beverly Hills ", "data_nascimento": "1946-05-09", "nome": "Candice Bergen "}}, {"pk": 78, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_76.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1946-07-03", "nome": "Carlos Alberto Riccelli "}}, {"pk": 79, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_77.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1946-08-04", "nome": "Carlos Augusto Strazzer "}}, {"pk": 80, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/carlos_bonow.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1973-05-29", "nome": "Carlos Bonow "}}, {"pk": 81, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_79.jpg", "cidade_natal": "Itarar\u00e9", "data_nascimento": "1968-10-16", "nome": "Carlos Casagrande "}}, {"pk": 82, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_80.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-06-11", "nome": "Carlos Eduardo Dolabella "}}, {"pk": 83, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_81.jpg", "cidade_natal": "Cachoeiro de Itapemirim ", "data_nascimento": "1935-11-24", "nome": "Carlos Imperial "}}, {"pk": 85, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_83.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1960-06-16", "nome": "Carlos Takeshi "}}, {"pk": 86, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_84.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1939-03-04", "nome": "Carlos Vereza "}}, {"pk": 87, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_85.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1930-02-14", "nome": "Carlos Zara "}}, {"pk": 88, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_86.jpg", "cidade_natal": "Pelotas", "data_nascimento": "1916-04-05", "nome": "Carmem Silva  "}}, {"pk": 89, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Portugal ", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_87.jpg", "cidade_natal": "Marco de Canaveses", "data_nascimento": "1909-02-09", "nome": "Carmen Miranda "}}, {"pk": 90, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_88.jpg", "cidade_natal": "Texas", "data_nascimento": "1929-04-28", "nome": "Carolyn Jones "}}, {"pk": 91, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_89.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1956-10-21", "nome": "Carrie Fisher "}}, {"pk": 92, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_90.jpg", "cidade_natal": "Johnstown", "data_nascimento": "1931-05-28", "nome": "Carroll Baker "}}, {"pk": 93, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_91.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1927-07-29", "nome": "C\u00e1ssio Gabus Mendes "}}, {"pk": 95, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/19/1_93.jpg", "cidade_natal": "Lorena", "data_nascimento": "1977-07-27", "nome": "C\u00e1ssio Reis "}}, {"pk": 97, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1.jpg", "cidade_natal": "Cravinhos", "data_nascimento": "1918-01-28", "nome": "Castro Gonzaga "}}, {"pk": 98, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Austr\u00e1lia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_1.jpg", "cidade_natal": "Melbourne ", "data_nascimento": "1969-05-14", "nome": "Cate Blanchett "}}, {"pk": 99, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_2.jpg", "cidade_natal": "Swansea ", "data_nascimento": "1969-09-25", "nome": "Catherine Zeta-Jones "}}, {"pk": 100, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_3.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1980-05-20", "nome": "Cau\u00e3 Reymond "}}, {"pk": 101, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_4.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1943-05-28", "nome": "Cecil Thir\u00e9 "}}, {"pk": 102, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_5.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1917-04-28", "nome": "Celeste Holm "}}, {"pk": 103, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_6.jpg", "cidade_natal": "El Centro ", "data_nascimento": "1946-05-20", "nome": "Cher "}}, {"pk": 104, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_7.jpg", "cidade_natal": "Cear\u00e1", "data_nascimento": "1931-05-12", "nome": "Chico Anysio "}}, {"pk": 105, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "M\u00e9xico", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/ChicoDiaz_MarcosdePaulaAE306.jpg", "cidade_natal": "Cidade do M\u00e9xico", "data_nascimento": "1959-02-16", "nome": "Chico D\u00edaz "}}, {"pk": 106, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_9.jpg", "cidade_natal": "Hollywood", "data_nascimento": "1971-11-26", "nome": "Christina Applegate "}}, {"pk": 107, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_10.jpg", "cidade_natal": "Birmingham", "data_nascimento": "1950-04-04", "nome": "Christine Lahti "}}, {"pk": 108, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_11.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1905-07-29", "nome": "Clara Bow "}}, {"pk": 109, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Fran\u00e7a", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_12.jpg", "cidade_natal": "Saint-Mand\u00e9 ", "data_nascimento": "1903-09-13", "nome": "Claudette Colbert "}}, {"pk": 110, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_13.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1940-02-24", "nome": "Cl\u00e1udio Cavalcanti "}}, {"pk": 111, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_14.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1969-09-18", "nome": "Cl\u00e1udio Gabriel "}}, {"pk": 112, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/claudio_heinrich_4.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1972-11-20", "nome": "Cl\u00e1udio Heinrich "}}, {"pk": 113, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_16.jpg", "cidade_natal": "Santos ", "data_nascimento": "1940-10-29", "nome": "Cl\u00e1udio Mamberti "}}, {"pk": 114, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_17.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1941-03-26", "nome": "Cl\u00e1udio Marzo "}}, {"pk": 115, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_18.jpg", "cidade_natal": "Des Moines", "data_nascimento": "1926-04-30", "nome": "Cloris Leachman "}}, {"pk": 116, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_19.jpg", "cidade_natal": "Memphis", "data_nascimento": "1950-02-18", "nome": "Cybill Shepherd "}}, {"pk": 117, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_20.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1969-07-10", "nome": "Dalton Vigh "}}, {"pk": 118, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_21.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1956-03-13", "nome": "Dana Delany "}}, {"pk": 119, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_22.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1984-12-28", "nome": "Daniel \u00c1vila "}}, {"pk": 120, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/daniel2.jpg", "cidade_natal": "Salvador", "data_nascimento": "1970-05-19", "nome": "Daniel Boaventura "}}, {"pk": 121, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/delsarto.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1974-09-01", "nome": "Daniel Del Sarto "}}, {"pk": 122, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_25.jpg", "cidade_natal": "Bom Jardim ", "data_nascimento": "1982-03-22", "nome": "Daniel Erthal "}}, {"pk": 123, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_26.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-09-30", "nome": "Daniel Filho "}}, {"pk": 124, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_27.jpg", "cidade_natal": "Reino Unido", "data_nascimento": "1993-05-10", "nome": "Daniel Torres "}}, {"pk": 125, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_28.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1954-06-28", "nome": "Daniel Tunes Dantas "}}, {"pk": 126, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_29.jpg", "cidade_natal": "Passos", "data_nascimento": "1975-05-29", "nome": "Danton Mello "}}, {"pk": 127, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_30.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1988-09-16", "nome": "Darlan Cunha "}}, {"pk": 128, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_31.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1960-12-03", "nome": "Daryl Hannah "}}, {"pk": 129, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_32.jpg", "cidade_natal": "El Paso ", "data_nascimento": "1932-04-01", "nome": "Debbie Reynolds "}}, {"pk": 130, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_33.jpg", "cidade_natal": "Miami", "data_nascimento": "1945-07-01", "nome": "Deborah Harry "}}, {"pk": 131, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Esc\u00f3cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_34.jpg", "cidade_natal": "Helensburgh", "data_nascimento": "1921-09-30", "nome": "Deborah Kerr "}}, {"pk": 132, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_35.jpg", "cidade_natal": "Cleveland ", "data_nascimento": "1955-05-16", "nome": "Debra Winger "}}, {"pk": 133, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_36.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i ", "data_nascimento": "1936-05-09", "nome": "Ded\u00e9 Santana "}}, {"pk": 134, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_37.jpg", "cidade_natal": "Roswell", "data_nascimento": "1962-11-11", "nome": "Demi Moore "}}, {"pk": 135, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/denis-carvalho.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1946-09-27", "nome": "D\u00eanis Carvalho "}}, {"pk": 136, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_39.jpg", "cidade_natal": "Bronx", "data_nascimento": "1935-07-17", "nome": "Diahann Carroll "}}, {"pk": 137, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_40.jpg", "cidade_natal": "Detroit", "data_nascimento": "1944-03-26", "nome": "Diana Ross "}}, {"pk": 138, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_41.jpg", "cidade_natal": "Hollywood", "data_nascimento": "1938-02-25", "nome": "Diane Baker "}}, {"pk": 139, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/diane-keaton-APP.jpg", "cidade_natal": "Santa Ana", "data_nascimento": "1946-01-05", "nome": "Diane Keaton "}}, {"pk": 140, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_43.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1965-02-22", "nome": "Diane Lane "}}, {"pk": 141, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_44.jpg", "cidade_natal": "Kansas City ", "data_nascimento": "1948-03-28", "nome": "Dianne Wiest "}}, {"pk": 142, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_45.jpg", "cidade_natal": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "data_nascimento": "1922-04-04", "nome": "Dion\u00edsio Azevedo "}}, {"pk": 143, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "M\u00e9xico", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_46.jpg", "cidade_natal": "Durango", "data_nascimento": "1905-08-03", "nome": "Dolores del Rio "}}, {"pk": 144, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_47.jpg", "cidade_natal": "Beverly Hills ", "data_nascimento": "1921-01-27", "nome": "Donna Reed "}}, {"pk": 145, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_48.jpg", "cidade_natal": "Cincinnati ", "data_nascimento": "1924-04-03", "nome": "Doris Day "}}, {"pk": 146, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_49.jpg", "cidade_natal": "Nova Orleans", "data_nascimento": "1914-12-10", "nome": "Dorothy Lamour "}}, {"pk": 147, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_50.jpg", "cidade_natal": "Omaha", "data_nascimento": "1916-06-14", "nome": "Dorothy McGuire "}}, {"pk": 148, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_51.jpg", "cidade_natal": "Culver City", "data_nascimento": "1975-02-22", "nome": "Drew Barrymore "}}, {"pk": 149, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_52.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1983-05-07", "nome": "Duda Nagle "}}, {"pk": 150, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_53.jpg", "cidade_natal": "Nevada", "data_nascimento": "1895-10-21", "nome": "Edna Purviance "}}, {"pk": 151, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_54.jpg", "cidade_natal": "Bauru", "data_nascimento": "1958-03-20", "nome": "Edson Celulari "}}, {"pk": 152, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_55.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1930-08-08", "nome": "\u00c9dson Fran\u00e7a "}}, {"pk": 153, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_56.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1968-06-08", "nome": "Eduardo Moscovis "}}, {"pk": 154, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_57.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1947-02-11", "nome": "Edwin Luisi "}}, {"pk": 155, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_58.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1949-08-30", "nome": "\u00c9lcio Romar "}}, {"pk": 156, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_59.jpg", "cidade_natal": "Cedarville", "data_nascimento": "1922-06-26", "nome": "Eleanor Parker "}}, {"pk": 157, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_60.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo ", "data_nascimento": "1934-01-04", "nome": "Elias Gleizer "}}, {"pk": 158, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_61.jpg", "cidade_natal": "Wilmington", "data_nascimento": "1963-08-06", "nome": "Elisabeth Shue "}}, {"pk": 159, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_62.jpg", "cidade_natal": "Queens ", "data_nascimento": "1960-11-18", "nome": "Elizabeth Perkins "}}, {"pk": 160, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_63.jpg", "cidade_natal": "Hampstead ", "data_nascimento": "1932-02-27", "nome": "Elizabeth Taylor "}}, {"pk": 161, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_64.jpg", "cidade_natal": "Michigan ", "data_nascimento": "1932-12-07", "nome": "Ellen Burstyn "}}, {"pk": 162, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_65.jpg", "cidade_natal": "Aracati", "data_nascimento": "1938-09-28", "nome": "Emiliano Queiroz "}}, {"pk": 163, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_66.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1974-01-15", "nome": "Em\u00edlio Orciollo Netto "}}, {"pk": 164, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_67.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1976-06-23", "nome": "Emmanuelle Vaugier "}}, {"pk": 165, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/alm3221010.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1960-12-22", "nome": "Eri Johnson "}}, {"pk": 166, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/eriberto-leao.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "data_nascimento": "1972-06-11", "nome": "Eriberto Le\u00e3o "}}, {"pk": 167, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_70.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1976-06-24", "nome": "Erik Marmo "}}, {"pk": 168, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_71.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1957-05-23", "nome": "Ernani Moraes "}}, {"pk": 169, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_72.jpg", "cidade_natal": "Inglewood", "data_nascimento": "1923-08-08", "nome": "Esther Williams "}}, {"pk": 170, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_73.jpg", "cidade_natal": "Filad\u00e9lfia", "data_nascimento": "1879-08-15", "nome": "Ethel Barrymore "}}, {"pk": 171, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_74.jpg", "cidade_natal": "Newark", "data_nascimento": "1924-07-04", "nome": "Eva Marie Saint "}}, {"pk": 172, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/img-348444-evandro-mesquita.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1952-02-19", "nome": "Evandro Mesquita "}}, {"pk": 173, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_76.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1945-12-11", "nome": "Ewerton de Castro "}}, {"pk": 174, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/image.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1975-06-26", "nome": "Fabiano Augusto "}}, {"pk": 175, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_78.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1971-08-10", "nome": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o "}}, {"pk": 176, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_79.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1953-11-21", "nome": "F\u00e1bio J\u00fanior "}}, {"pk": 177, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_80.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1956-03-30", "nome": "F\u00e1bio Junqueira "}}, {"pk": 178, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_81.jpg", "cidade_natal": "Bariri", "data_nascimento": "1931-11-19", "nome": "F\u00e1bio Sabag "}}, {"pk": 179, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_82.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1970-01-20", "nome": "F\u00e1bio Villa Verde "}}, {"pk": 180, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_83.jpg", "cidade_natal": "Corpus Christi", "data_nascimento": "1947-02-02", "nome": "Farrah Fawcett "}}, {"pk": 181, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_84.jpg", "cidade_natal": "Bascom", "data_nascimento": "1941-02-14", "nome": "Faye Dunaway "}}, {"pk": 182, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_85.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1960-08-01", "nome": "Felipe Camargo "}}, {"pk": 183, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_86.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1920-07-25", "nome": "Felipe Carone "}}, {"pk": 184, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_87.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1974-05-18", "nome": "Felipe Folgosi "}}, {"pk": 185, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_88.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1974-01-05", "nome": "Felipe Grinnan "}}, {"pk": 186, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_89.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-02-21", "nome": "Fernando Eiras "}}, {"pk": 187, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_90.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1971-01-12", "nome": "Fernando Pav\u00e3o "}}, {"pk": 188, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/revelecao_personagens_f_018.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1949-07-30", "nome": "Fl\u00e1vio Galv\u00e3o "}}, {"pk": 189, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_92.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1934-10-15", "nome": "Fl\u00e1vio Migliaccio "}}, {"pk": 190, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/flavio2.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1971-04-07", "nome": "Fl\u00e1vio Silvino "}}, {"pk": 191, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_94.jpg", "cidade_natal": "Piracicaba", "data_nascimento": "1941-12-27", "nome": "Francarlos Reis "}}, {"pk": 192, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_95.jpg", "cidade_natal": "Seattle", "data_nascimento": "1913-09-19", "nome": "Frances Farmer "}}, {"pk": 193, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_96.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1957-06-23", "nome": "Frances McDormand "}}, {"pk": 194, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_97.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1933-11-29", "nome": "Francisco Cuoco "}}, {"pk": 195, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_98.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1938-05-07", "nome": "Francisco di Franco "}}, {"pk": 196, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/12.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1936-11-19", "nome": "Francisco Milani "}}, {"pk": 197, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_copy.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1939-11-12", "nome": "Fulvio Stefanini "}}, {"pk": 198, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/1295220893774407.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1972-02-07", "nome": "Gabriel Braga Nunes "}}, {"pk": 199, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_100.jpg", "cidade_natal": "Middlesex ", "data_nascimento": "1970-02-04", "nome": "Gabrielle Anwar "}}, {"pk": 200, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_101.jpg", "cidade_natal": "Wareham ", "data_nascimento": "1956-01-21", "nome": "Geena Davis "}}, {"pk": 201, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_102.jpg", "cidade_natal": "Kirksville ", "data_nascimento": "1924-11-22", "nome": "Geraldine Page "}}, {"pk": 202, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Gerson_Brenner31.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1959-12-12", "nome": "G\u00e9rson Brener "}}, {"pk": 203, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_104.jpg", "cidade_natal": "Minas Gerais", "data_nascimento": "1947-06-14", "nome": "G\u00e9sio Amadeu "}}, {"pk": 204, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_105.jpg", "cidade_natal": "Mil\u00e3o", "data_nascimento": "1934-08-06", "nome": "Gianfrancesco Guarnieri "}}, {"pk": 205, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_106.jpg", "cidade_natal": "Ararangu\u00e1", "data_nascimento": "1927-01-14", "nome": "Gilberto Martinho "}}, {"pk": 206, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_107.jpg", "cidade_natal": "Subiaco", "data_nascimento": "1927-07-04", "nome": "Gina Lollobrigida "}}, {"pk": 207, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_108.jpg", "cidade_natal": "Independence", "data_nascimento": "1911-07-16", "nome": "Ginger Rogers "}}, {"pk": 208, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_109.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1958-10-15", "nome": "Giuseppe Oristanio "}}, {"pk": 209, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_110.jpg", "cidade_natal": "Merseyside", "data_nascimento": "1936-05-09", "nome": "Glenda Jackson "}}, {"pk": 210, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_111.jpg", "cidade_natal": "Greenwich", "data_nascimento": "1947-03-19", "nome": "Glenn Close "}}, {"pk": 211, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_112.jpg", "cidade_natal": "Washington", "data_nascimento": "1945-11-21", "nome": "Goldie Hawn "}}, {"pk": 212, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Jamaica", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_113.jpg", "cidade_natal": "Spanish Town", "data_nascimento": "1948-05-19", "nome": "Grace Jones "}}, {"pk": 213, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_114.jpg", "cidade_natal": "Filad\u00e9lfia", "data_nascimento": "1929-11-12", "nome": "Grace Kelly "}}, {"pk": 214, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_115.jpg", "cidade_natal": "San Francisco", "data_nascimento": "1895-07-26", "nome": "Gracie Allen "}}, {"pk": 215, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_116.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1943-05-21", "nome": "Gracindo J\u00fanior "}}, {"pk": 216, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_117.jpg", "cidade_natal": "Uberl\u00e2ndia", "data_nascimento": "1915-10-18", "nome": "Grande Otelo "}}, {"pk": 217, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_118.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1904-09-29", "nome": "Greer Garson "}}, {"pk": 218, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_119.jpg", "cidade_natal": "Estocolmo ", "data_nascimento": "1905-09-18", "nome": "Greta Garbo "}}, {"pk": 219, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_120.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1980-09-20", "nome": "Guilherme Berenguer "}}, {"pk": 220, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_121.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1969-11-02", "nome": "Guilherme de P\u00e1dua "}}, {"pk": 221, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_122.jpg", "cidade_natal": "Petr\u00f3polis", "data_nascimento": "1967-01-08", "nome": "Guilherme Fontes "}}, {"pk": 222, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_123.jpg", "cidade_natal": "Len\u00e7\u00f3is Paulista", "data_nascimento": "1961-09-29", "nome": "Guilherme Leme "}}, {"pk": 223, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_124.jpg", "cidade_natal": "Caxias do Sul ", "data_nascimento": "1967-09-29", "nome": "Guilherme Piva "}}, {"pk": 224, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_125.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1992-10-30", "nome": "Guilherme Vieira "}}, {"pk": 225, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/Untitled-1.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1975-07-11", "nome": "Guilherme Weber "}}, {"pk": 226, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_126.jpg", "cidade_natal": "Bauru", "data_nascimento": "1976-07-13", "nome": "Gustavo Haddad "}}, {"pk": 227, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_127.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1972-09-27", "nome": "Gwyneth Paltrow "}}, {"pk": 228, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_128.jpg", "cidade_natal": "Cleveland ", "data_nascimento": "1966-08-14", "nome": "Halle Berry "}}, {"pk": 229, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_129.jpg", "cidade_natal": "Palisades", "data_nascimento": "1989-08-21", "nome": "Hayden Panettiere "}}, {"pk": 230, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_130.jpg", "cidade_natal": "Milwaukee", "data_nascimento": "1970-01-29", "nome": "Heather Graham "}}, {"pk": 231, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_131.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1913-11-09", "nome": "Hedy Lamarr "}}, {"pk": 232, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_132.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1968-08-20", "nome": "Heitor Martinez "}}, {"pk": 233, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_133.jpg", "cidade_natal": "Culver City", "data_nascimento": "1963-06-15", "nome": "Helen Hunt "}}, {"pk": 234, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_134.jpg", "cidade_natal": "Massapequa", "data_nascimento": "1963-12-15", "nome": "Helen Slater "}}, {"pk": 235, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_135.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1929-03-25", "nome": "H\u00e9lio Souto "}}, {"pk": 236, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_136.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "data_nascimento": "1978-02-10", "nome": "Henri Castelli "}}, {"pk": 237, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_137.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1953-02-11", "nome": "Henri Pagnoncelli "}}, {"pk": 238, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Alemanha", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_138.jpg", "cidade_natal": "Berlim ", "data_nascimento": "1933-08-23", "nome": "Henrique Martins "}}, {"pk": 239, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_139.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1976-07-21", "nome": "Hermes Barolli "}}, {"pk": 240, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_140.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1952-11-08", "nome": "Herson Capri "}}, {"pk": 241, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_141.jpg", "cidade_natal": "Campos", "data_nascimento": "1935-04-23", "nome": "Herval Rossano "}}, {"pk": 242, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_142.jpg", "cidade_natal": "Houston", "data_nascimento": "1987-09-28", "nome": "Hilary Duff "}}, {"pk": 243, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_143.jpg", "cidade_natal": "Conyers", "data_nascimento": "1958-03-20", "nome": "Holly Hunter "}}, {"pk": 244, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_144.jpg", "cidade_natal": "Connecticut", "data_nascimento": "1931-11-28", "nome": "Hope Lange "}}, {"pk": 245, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_145.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-06-04", "nome": "Hugo Carvana "}}, {"pk": 246, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_146.jpg", "cidade_natal": "Nova Igua\u00e7\u00fa", "data_nascimento": "1916-06-14", "nome": "Humberto Martins "}}, {"pk": 247, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_147.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1918-02-04", "nome": "Ida Lupino "}}, {"pk": 248, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_148.jpg", "cidade_natal": "Feira de Santana", "data_nascimento": "1963-09-13", "nome": "Ilya S\u00e3o Paulo "}}, {"pk": 249, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_149.jpg", "cidade_natal": "Estocolmo", "data_nascimento": "1915-08-29", "nome": "Ingrid Bergman "}}, {"pk": 250, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_150.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1981-10-05", "nome": "Iran Malfitano "}}, {"pk": 251, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_151.jpg", "cidade_natal": "Kentucky", "data_nascimento": "1898-12-20", "nome": "Irene Dunne "}}, {"pk": 252, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_152.jpg", "cidade_natal": "Roma", "data_nascimento": "1952-06-18", "nome": "Isabella Rossellini "}}, {"pk": 253, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_153.jpg", "cidade_natal": "Botucatu", "data_nascimento": "1931-01-19", "nome": "\u00cdtalo Rossi "}}, {"pk": 254, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_154.jpg", "cidade_natal": "Ribeir\u00e3o Claro", "data_nascimento": "1970-06-25", "nome": "Ivam Cabral "}}, {"pk": 255, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_155.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1931-12-21", "nome": "Ivan C\u00e2ndido "}}, {"pk": 256, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_156.jpg", "cidade_natal": "Hercul\u00e2ndia", "data_nascimento": "1935-06-22", "nome": "Ivo Holanda "}}, {"pk": 257, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_157.jpg", "cidade_natal": "Caxambu", "data_nascimento": "1928-06-05", "nome": "Ivon Curi "}}, {"pk": 258, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Zapping-Jackson-Antunes-.jpg", "cidade_natal": "Jana\u00faba", "data_nascimento": "1960-08-28", "nome": "Jackson Antunes "}}, {"pk": 259, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_159.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1958-11-22", "nome": "Jamie Lee Curtis "}}, {"pk": 260, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_160.jpg", "cidade_natal": "Presidente Prudente ", "data_nascimento": "1965-07-27", "nome": "Jandir Ferrari "}}, {"pk": 261, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_161.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1937-12-21", "nome": "Jane Fonda "}}, {"pk": 262, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_162.jpg", "cidade_natal": "Bemidji", "data_nascimento": "1921-06-21", "nome": "Jane Russell "}}, {"pk": 263, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_163.jpg", "cidade_natal": "Nova Jersey", "data_nascimento": "1910-08-12", "nome": "Jane Wyatt "}}, {"pk": 264, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_164.jpg", "cidade_natal": "Saint Joseph", "data_nascimento": "1914-01-04", "nome": "Jane Wyman "}}, {"pk": 265, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_165.jpg", "cidade_natal": "Nova Jersey", "data_nascimento": "1964-09-28", "nome": "Janeane Garofalo "}}, {"pk": 266, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_166.jpg", "cidade_natal": "Filad\u00e9lfia", "data_nascimento": "1906-10-06", "nome": "Janet Gaynor "}}, {"pk": 267, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_167.jpg", "cidade_natal": "Merced", "data_nascimento": "1927-07-06", "nome": "Janet Leigh "}}, {"pk": 268, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_168.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1927-07-24", "nome": "Jardel Filho"}}, {"pk": 269, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_169.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1961-07-14", "nome": "Jayme Periard "}}, {"pk": 270, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/JeanArthur1.jpg", "cidade_natal": "Plattsburgh ", "data_nascimento": "1900-10-17", "nome": "Jean Arthur "}}, {"pk": 271, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_170.jpg", "cidade_natal": "Jundia\u00ed", "data_nascimento": "1987-02-27", "nome": "Jean Fercondini "}}, {"pk": 272, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_171.jpg", "cidade_natal": "Kansas City ", "data_nascimento": "1911-03-03", "nome": "Jean Harlow "}}, {"pk": 273, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_172.jpg", "cidade_natal": "Marshalltown", "data_nascimento": "1938-11-13", "nome": "Jean Seberg "}}, {"pk": 274, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_173.jpg", "cidade_natal": "Barstow", "data_nascimento": "1925-05-25", "nome": "Jeanne Crain "}}, {"pk": 275, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_174.jpg", "cidade_natal": "Tulsa ", "data_nascimento": "1963-06-10", "nome": "Jeanne Tripplehorn "}}, {"pk": 276, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_175.jpg", "cidade_natal": "Campo dos Goytacazes", "data_nascimento": "1930-07-24", "nome": "Jece Valad\u00e3o "}}, {"pk": 277, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_176.jpg", "cidade_natal": "Sherman Oaks", "data_nascimento": "1969-02-11", "nome": "Jennifer Aniston "}}, {"pk": 278, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_177.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1963-12-19", "nome": "Jennifer Beals "}}, {"pk": 279, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_178.jpg", "cidade_natal": "Catskill Mountains", "data_nascimento": "1970-12-12", "nome": "Jennifer Connelly "}}, {"pk": 280, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_179.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1960-03-26", "nome": "Jennifer Grey "}}, {"pk": 281, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_180.jpg", "cidade_natal": "Hollywood", "data_nascimento": "1962-02-05", "nome": "Jennifer Jason Leigh "}}, {"pk": 282, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_181.jpg", "cidade_natal": "Bronx", "data_nascimento": "1969-07-24", "nome": "Jennifer Lopez "}}, {"pk": 283, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/0l6daoxk3k06k36o.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1948-02-20", "nome": "Jennifer O'Neill "}}, {"pk": 284, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_183.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1958-09-16", "nome": "Jennifer Tilly "}}, {"pk": 285, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_184.jpg", "cidade_natal": "Pomona", "data_nascimento": "1981-04-29", "nome": "Jessica Alba  "}}, {"pk": 286, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_185.jpg", "cidade_natal": "Cloquet", "data_nascimento": "1949-04-20", "nome": "Jessica Lange "}}, {"pk": 287, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_186.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1909-07-07", "nome": "Jessica Tandy "}}, {"pk": 288, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_187.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1940-08-19", "nome": "Jill St. John "}}, {"pk": 289, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_188.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1938-01-16", "nome": "J\u00f4 Soares "}}, {"pk": 290, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_189.jpg", "cidade_natal": "Rochelle", "data_nascimento": "1956-08-20", "nome": "Joan Allen "}}, {"pk": 291, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_190.jpg", "cidade_natal": "San Antonio", "data_nascimento": "1905-03-23", "nome": "Joan Crawford "}}, {"pk": 292, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_191.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1962-10-11", "nome": "Joan Cusack "}}, {"pk": 293, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Jap\u00e3o ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_192.jpg", "cidade_natal": "T\u00f3quio", "data_nascimento": "1917-10-22", "nome": "Joan Fontaine "}}, {"pk": 294, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/joaocarlosbarrosotavicovp8.jpg", "cidade_natal": "Itabora\u00ed", "data_nascimento": "1950-02-28", "nome": "Jo\u00e3o Carlos Barroso "}}, {"pk": 295, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_194.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1984-01-02", "nome": "Jo\u00e3o Velho "}}, {"pk": 296, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_195.jpg", "cidade_natal": "Piracicaba", "data_nascimento": "1967-10-30", "nome": "Jo\u00e3o Vitti "}}, {"pk": 298, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_197.jpg", "cidade_natal": "Texas", "data_nascimento": "1948-12-06", "nome": "JoBeth Williams "}}, {"pk": 299, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_198.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1962-11-19", "nome": "Jodie Foster "}}, {"pk": 300, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_199.jpg", "cidade_natal": "North Little Rock", "data_nascimento": "1971-01-09", "nome": "Joey Lauren Adams "}}, {"pk": 301, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_200.jpg", "cidade_natal": "Palmeira dos \u00cdndios", "data_nascimento": "1918-09-21", "nome": "Jofre Soares "}}, {"pk": 302, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_201.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1929-09-17", "nome": "John Herbert "}}, {"pk": 303, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_202.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1939-02-08", "nome": "Jonas Bloch "}}, {"pk": 304, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_203.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1974-09-22", "nome": "Jonas Torres "}}, {"pk": 305, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/jorge_doria.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1920-12-12", "nome": "Jorge D\u00f3ria "}}, {"pk": 306, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_205.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1955-03-29", "nome": "Jorge Fernando de Medeiros Rebello "}}, {"pk": 307, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_206.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1925-05-07", "nome": "Jorge Loredo "}}, {"pk": 308, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/jorge_pontual.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1967-08-14", "nome": "Jorge Pontual "}}, {"pk": 309, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_208.jpg", "cidade_natal": "Manaus", "data_nascimento": "1942-01-07", "nome": "Jos\u00e9 Augusto Branco "}}, {"pk": 310, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_209.jpg", "cidade_natal": "Santa Rita do Passa Quatro ", "data_nascimento": "1946-05-24", "nome": "Jos\u00e9 de Abreu "}}, {"pk": 311, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_210.jpg", "cidade_natal": "Bel\u00e9m", "data_nascimento": "1950-07-01", "nome": "Jos\u00e9 Dumont "}}, {"pk": 312, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/jose_lewroy.jpg", "cidade_natal": "Veran\u00f3polis", "data_nascimento": "1920-11-16", "nome": "Jos\u00e9 Lewgoy "}}, {"pk": 313, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_212.jpg", "cidade_natal": "Minas Gerais", "data_nascimento": "1949-10-03", "nome": "Jos\u00e9 Mayer "}}, {"pk": 314, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_213.jpg", "cidade_natal": "Juazeiro do Norte", "data_nascimento": "1947-08-20", "nome": "Jos\u00e9 Wilker "}}, {"pk": 315, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_214.jpg", "cidade_natal": "Saint Louis", "data_nascimento": "1906-06-03", "nome": "Josephine Baker "}}, {"pk": 316, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Juca-de-Oliveira-4.jpg", "cidade_natal": "Itapira", "data_nascimento": "1935-03-16", "nome": "Juca de Oliveira "}}, {"pk": 317, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_216.jpg", "cidade_natal": "Grand Rapids", "data_nascimento": "1922-06-10", "nome": "Judy Garland "}}, {"pk": 318, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_217.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1921-06-21", "nome": "Judy Holliday "}}, {"pk": 319, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_218.jpg", "cidade_natal": "Smyrna-Georgia ", "data_nascimento": "1967-10-28", "nome": "Julia Roberts "}}, {"pk": 320, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_219.jpg", "cidade_natal": "Fayetteville ", "data_nascimento": "1960-12-03", "nome": "Julianne Moore "}}, {"pk": 321, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_220.jpg", "cidade_natal": "Walton-on-Thames", "data_nascimento": "1935-10-01", "nome": "Julie Andrews "}}, {"pk": 322, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "\u00cdndia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_221.jpg", "cidade_natal": "Chabua", "data_nascimento": "1941-04-14", "nome": "Julie Christie "}}, {"pk": 323, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_222.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1950-09-07", "nome": "Julie Kavner "}}, {"pk": 324, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_223.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1933-08-16", "nome": "Julie Newmar "}}, {"pk": 325, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_224.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1973-06-21", "nome": "Juliette Lewis "}}, {"pk": 326, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_225.jpg", "cidade_natal": "Bronx", "data_nascimento": "1917-10-07", "nome": "June Allyson "}}, {"pk": 327, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_226.jpg", "cidade_natal": "Reading", "data_nascimento": "1975-10-05", "nome": "Kate Elizabeth Winslet  "}}, {"pk": 328, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_227.jpg", "cidade_natal": "Hollywood", "data_nascimento": "1956-01-19", "nome": "Katey Sagal  "}}, {"pk": 329, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_228.jpg", "cidade_natal": "Hartford", "data_nascimento": "1907-05-12", "nome": "Katharine Houghton Hepburn  "}}, {"pk": 330, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/kathy_baker.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1950-06-08", "nome": "Kathy Baker "}}, {"pk": 331, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_230.jpg", "cidade_natal": "San Diego ", "data_nascimento": "1957-02-06", "nome": "Kathy Ann Najimy  "}}, {"pk": 332, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_231.jpg", "cidade_natal": "Toledo", "data_nascimento": "1978-12-18", "nome": "Katie Noelle Holmes  "}}, {"pk": 333, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/kayky-brito-travestis.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1988-10-06", "nome": "Kayky Fernandes de Brito  "}}, {"pk": 334, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_233.jpg", "cidade_natal": "Newport Beach ", "data_nascimento": "1957-07-09", "nome": "Kelly McGillis  "}}, {"pk": 335, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_234.jpg", "cidade_natal": "Honolulu", "data_nascimento": "1962-10-13", "nome": "Kelly Kamalelehua Palzis Preston-Travolta  "}}, {"pk": 336, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_235.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1981-02-11", "nome": "Kelly Rowland "}}, {"pk": 337, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_236.jpg", "cidade_natal": "Athens ", "data_nascimento": "1953-12-08", "nome": "Kimila \"Kim\" Ann Basinger  "}}, {"pk": 338, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_237.jpg", "cidade_natal": "Liverpool", "data_nascimento": "1956-08-21", "nome": "Kim Cattrall "}}, {"pk": 339, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_238.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1933-02-13", "nome": "Marilyn Pauline Novak \"Kim Novak\" "}}, {"pk": 340, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_239.jpg", "cidade_natal": "Wichita, Kansas ", "data_nascimento": "1951-01-12", "nome": "Kirstie Alley "}}, {"pk": 341, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_240.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1948-05-15", "nome": "Kito Junqueira "}}, {"pk": 342, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_241.jpg", "cidade_natal": "Mission Viejo", "data_nascimento": "1969-12-19", "nome": "Kristy Swanson "}}, {"pk": 343, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_242.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1965-08-19", "nome": "Kyra Sedgwick "}}, {"pk": 344, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_243.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1934-07-16", "nome": "Laerte Morrone "}}, {"pk": 345, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_244.jpg", "cidade_natal": "Wallace ", "data_nascimento": "1921-02-08", "nome": "Lana Turner "}}, {"pk": 346, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_245.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1967-02-10", "nome": "Laura Elizabeth Dern "}}, {"pk": 347, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_246.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1924-09-16", "nome": "Lauren Bacall "}}, {"pk": 348, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/lauro_corona.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-07-16", "nome": "Lauro Corona "}}, {"pk": 349, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/lazaro.jpg", "cidade_natal": "Salvador", "data_nascimento": "1978-11-01", "nome": "L\u00e1zaro Ramos "}}, {"pk": 350, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_249.jpg", "cidade_natal": "Devon", "data_nascimento": "1935-06-15", "nome": "Belinda Lee "}}, {"pk": 351, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Lena_Horne.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1917-06-30", "nome": "Lena Mary Calhoun Horne  "}}, {"pk": 352, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_251.jpg", "cidade_natal": "Estocolmo", "data_nascimento": "1955-03-22", "nome": "Lena Maria Jonna Olin  "}}, {"pk": 353, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_252.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-07-07", "nome": "Leonardo Bricio "}}, {"pk": 354, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_253.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1964-11-20", "nome": "Leonardo Medeiros "}}, {"pk": 355, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_254.jpg", "cidade_natal": "Barbacena", "data_nascimento": "1982-01-17", "nome": "Leonardo Miggiorin "}}, {"pk": 356, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_255.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1968-12-28", "nome": "Leonardo Pinho Vieira  "}}, {"pk": 357, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_256.jpg", "cidade_natal": "Piracicaba", "data_nascimento": "1924-07-25", "nome": "Leonardo Villar "}}, {"pk": 358, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_257.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1882-09-30", "nome": "Leopoldo Fr\u00f3es "}}, {"pk": 359, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/lesley-ann-warren-18th.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1946-08-16", "nome": "Lesley Ann Warren "}}, {"pk": 360, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Fran\u00e7a", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_259.jpg", "cidade_natal": "Boulogne-Billancourt ", "data_nascimento": "1931-07-01", "nome": "Leslie Claire Margaret Caron  "}}, {"pk": 361, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_260.jpg", "cidade_natal": "Palmas", "data_nascimento": "1966-09-09", "nome": "Licurgo Spinola "}}, {"pk": 362, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_261.jpg", "cidade_natal": "Detroit", "data_nascimento": "1939-09-01", "nome": "Lily Tomlin "}}, {"pk": 363, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_262.jpg", "cidade_natal": "Sacramento", "data_nascimento": "1930-03-29", "nome": "Lima Duarte  "}}, {"pk": 364, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_263.jpg", "cidade_natal": "Saint Louis", "data_nascimento": "1959-01-22", "nome": "Linda Denise Blair  "}}, {"pk": 365, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_264.jpg", "cidade_natal": "Nova Jersey", "data_nascimento": "1945-04-02", "nome": "Linda Hunt  "}}, {"pk": 366, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_265.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1948-05-12", "nome": "Lindsay Ann Crouse "}}, {"pk": 367, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_266.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1986-07-02", "nome": "Lindsay Morgan Lohan  "}}, {"pk": 368, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_267.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1949-06-22", "nome": "Lindsay Jean Wagner  "}}, {"pk": 369, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_268.jpg", "cidade_natal": "Portland", "data_nascimento": "1977-07-01", "nome": "Liv Tyler "}}, {"pk": 383, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_6.jpg", "cidade_natal": "Gotemburgo ", "data_nascimento": "1940-02-02", "nome": "Luis Gustavo S\u00e1nchez Blanco  "}}, {"pk": 371, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_270.jpg", "cidade_natal": "Salt Like City ", "data_nascimento": "1913-01-06", "nome": "Loretta Young "}}, {"pk": 372, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_271.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1968-12-31", "nome": "Luciano Szafir "}}, {"pk": 373, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_272.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1911-08-06", "nome": "Lucille D\u00e9sir\u00e9e Ball  "}}, {"pk": 374, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/luciomauro1.jpg", "cidade_natal": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "data_nascimento": "1927-03-14", "nome": "L\u00facio Mauro "}}, {"pk": 375, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/23/1_273.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1974-06-18", "nome": "L\u00facio Mauro Filho "}}, {"pk": 376, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/lus_carlos.jpg", "cidade_natal": "Barretos", "data_nascimento": "1933-01-19", "nome": "Lu\u00eds Carlos Arutin "}}, {"pk": 377, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1.jpg", "cidade_natal": "Portland", "data_nascimento": "1977-07-01", "nome": "Liv Tyler "}}, {"pk": 378, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_1.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1946-03-12", "nome": "Liza May Minnelli  "}}, {"pk": 384, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_7.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1947-11-13", "nome": "Lu\u00eds Melo "}}, {"pk": 385, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_8.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i ", "data_nascimento": "1964-05-16", "nome": "Luiz Carlos Tourinho "}}, {"pk": 382, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_5.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1938-03-31", "nome": "Lu\u00eds Carlos Miele "}}, {"pk": 386, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_9.jpg", "cidade_natal": "Umbuzeiro", "data_nascimento": "1954-06-25", "nome": "Luiz Carlos Vasconcelos "}}, {"pk": 387, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/luiz-mac3a7c3a3s.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-05-21", "nome": "Luiz Ma\u00e7\u00e3s "}}, {"pk": 388, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Lynn_Redgrave_Headshot_2_thumb.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1943-03-08", "nome": "Lynn Redgrave "}}, {"pk": 389, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_12.jpg", "cidade_natal": "Bay City", "data_nascimento": "1958-08-16", "nome": "Madonna Louise Veronica Ciccone Ritchie  "}}, {"pk": 390, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_13.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1893-08-17", "nome": "Mae West "}}, {"pk": 391, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_14.jpg", "cidade_natal": "Manaus", "data_nascimento": "1976-01-31", "nome": "Malvino Salvador "}}, {"pk": 392, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_15.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1960-09-23", "nome": "Marcelo Victor Mendes Bones "}}, {"pk": 393, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_16.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1971-11-15", "nome": "Marcelo Achcar de Farias  "}}, {"pk": 394, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Marcelo-Laham-vai-ter-caso-com-duas-mulheres.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1970-07-16", "nome": "Marcelo Laham "}}, {"pk": 395, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_18.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1972-01-06", "nome": "Marcelo M\u00e9dici "}}, {"pk": 396, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_19.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1962-08-13", "nome": "Marcelo Tolentino Novaes  "}}, {"pk": 397, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_20.jpg", "cidade_natal": "Bras\u00edlia", "data_nascimento": "1971-10-20", "nome": "Marcelo Saback "}}, {"pk": 398, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_21.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1967-02-10", "nome": "Marcelo Serrado "}}, {"pk": 399, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_22.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1970-04-17", "nome": "M\u00e1rcio Garcia Machado "}}, {"pk": 400, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_23.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1981-07-06", "nome": "Marco Ant\u00f4nio Gimenez Valad\u00e3o "}}, {"pk": 401, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_24.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1953-04-30", "nome": "Marco Miranda "}}, {"pk": 402, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_25.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1948-05-31", "nome": "Marco Ant\u00f4nio Barroso Nanini  "}}, {"pk": 403, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_26.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1962-11-28", "nome": "Marco Ricca "}}, {"pk": 404, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/marcos_breda.JPG", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1960-10-14", "nome": "Marcos Breda "}}, {"pk": 405, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_28.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1952-02-22", "nome": "Marcos Caruso "}}, {"pk": 406, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_29.jpg", "cidade_natal": "Guaxup\u00e9 ", "data_nascimento": "1956-09-29", "nome": "Marcos Frota "}}, {"pk": 407, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_30.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-08-19", "nome": "Marcos Palmeira "}}, {"pk": 408, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_31.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1969-06-14", "nome": "Marcos Pasquim "}}, {"pk": 409, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_32.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1951-03-01", "nome": "Marcos Paulo "}}, {"pk": 410, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_33.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1939-09-26", "nome": "Marcos Plonka "}}, {"pk": 411, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_34.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1949-01-27", "nome": "Marcos Wainberg "}}, {"pk": 412, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_35.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1966-08-31", "nome": "Marcos Winter "}}, {"pk": 413, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_36.jpg", "cidade_natal": "San Diego ", "data_nascimento": "1937-01-15", "nome": "Margaret O'Brien "}}, {"pk": 414, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_37.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1868-11-09", "nome": "Marie Dressler "}}, {"pk": 415, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_38.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1926-06-01", "nome": "Marilyn Monroe "}}, {"pk": 416, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Portugal ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_39.jpg", "cidade_natal": "Lisboa", "data_nascimento": "1950-01-24", "nome": "M\u00e1rio Cardoso "}}, {"pk": 417, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_40.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1952-12-11", "nome": "M\u00e1rio Gomes "}}, {"pk": 418, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_41.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1911-11-26", "nome": "M\u00e1rio Lago "}}, {"pk": 419, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_42.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1964-12-04", "nome": "Marisa Tomei "}}, {"pk": 420, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_43.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1965-08-24", "nome": "Marlee Matlin "}}, {"pk": 421, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Alemanha", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_44.jpg", "cidade_natal": "Berlin-Sch\u00f6neberg ", "data_nascimento": "1901-12-27", "nome": "Marlene Dietrich "}}, {"pk": 422, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_45.jpg", "cidade_natal": "Saint Louis ", "data_nascimento": "1949-04-03", "nome": "Marsha Mason "}}, {"pk": 423, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_46.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1906-05-03", "nome": "Mary Astor "}}, {"pk": 424, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/norma-shearer-1938.jpg", "cidade_natal": "Lombard", "data_nascimento": "1958-11-17", "nome": "Mary Elizabeth Mastrantonio "}}, {"pk": 425, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_48.jpg", "cidade_natal": "California", "data_nascimento": "1986-06-13", "nome": "Ashley Olsen "}}, {"pk": 426, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_49.jpg", "cidade_natal": "Wilkes-Barre", "data_nascimento": "1952-04-28", "nome": "Mary McDonnell "}}, {"pk": 427, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_50.jpg", "cidade_natal": "Toronto", "data_nascimento": "1892-04-08", "nome": "Mary Pickford "}}, {"pk": 428, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Mary_Steenburgen-SGS-020467.jpg", "cidade_natal": "Newport", "data_nascimento": "1953-02-08", "nome": "Mary Steenburgen "}}, {"pk": 429, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_52.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1966-06-28", "nome": "Mary Stuart Masterson "}}, {"pk": 430, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_53.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1936-12-29", "nome": "Mary Tyler Moore "}}, {"pk": 431, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_54.jpg", "cidade_natal": "Saint Louis", "data_nascimento": "1910-06-13", "nome": "Mary Wickes "}}, {"pk": 432, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_55.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1967-02-19", "nome": "Mateus Carrieri "}}, {"pk": 433, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_56.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1969-01-03", "nome": "Matheus Nachtergaele "}}, {"pk": 434, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_57.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1945-02-12", "nome": "Maud Adams "}}, {"pk": 435, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Irlanda", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_58.jpg", "cidade_natal": "Dublin ", "data_nascimento": "1920-08-17", "nome": "Maureen O'Hara "}}, {"pk": 436, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Irlanda", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_59.jpg", "cidade_natal": "Boyle", "data_nascimento": "1911-05-17", "nome": "Maureen O'Sullivan "}}, {"pk": 437, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_60.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1966-08-20", "nome": "Maur\u00edcio Gon\u00e7alves "}}, {"pk": 438, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_61.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1964-04-03", "nome": "Maur\u00edcio Mattar "}}, {"pk": 439, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_62.jpg", "cidade_natal": "Ub\u00e1", "data_nascimento": "1931-04-02", "nome": "Mauro Mendon\u00e7a "}}, {"pk": 440, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_63.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1985-09-01", "nome": "Max Fercondini "}}, {"pk": 441, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_64.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1912-04-09", "nome": "Am\u00e1cio Mazzaropi "}}, {"pk": 442, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/meg.jpg", "cidade_natal": "Reading", "data_nascimento": "1948-05-10", "nome": "Meg Foster "}}, {"pk": 443, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_66.jpg", "cidade_natal": "Fairfield", "data_nascimento": "1961-11-19", "nome": "Meg Ryan "}}, {"pk": 444, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_67.jpg", "cidade_natal": "Long Beach", "data_nascimento": "1960-02-14", "nome": "Meg Tilly "}}, {"pk": 445, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_68.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1957-08-09", "nome": "Melanie Griffith "}}, {"pk": 446, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Gr\u00e9cia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_69.jpg", "cidade_natal": "Atenas", "data_nascimento": "1920-10-18", "nome": "Melina Mercouri "}}, {"pk": 447, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_70.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1916-03-16", "nome": "Mercedes McCambridge "}}, {"pk": 448, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_71.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1945-02-09", "nome": "Mia Farrow "}}, {"pk": 449, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_72.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1966-11-21", "nome": "Michel Bercovitch "}}, {"pk": 450, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_73.jpg", "cidade_natal": "California", "data_nascimento": "1958-04-29", "nome": "Michelle Pfeiffer "}}, {"pk": 451, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_74.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-10-10", "nome": "Miguel Falabella "}}, {"pk": 452, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_75.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1982-06-08", "nome": "Miguel Thir\u00e9 "}}, {"pk": 453, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_76.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1972-12-06", "nome": "Milhem Cortaz "}}, {"pk": 454, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_77.jpg", "cidade_natal": "Monte Santo de Minas", "data_nascimento": "1933-12-09", "nome": "Milton Gon\u00e7alves "}}, {"pk": 455, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_78.jpg", "cidade_natal": "Coral Gables ", "data_nascimento": "1956-01-27", "nome": "Mimi Rogers "}}, {"pk": 456, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_79.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1986-01-24", "nome": "Mischa Anne Marsden Barton  "}}, {"pk": 457, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_80.jpg", "cidade_natal": "Roseville", "data_nascimento": "1968-02-18", "nome": "Molly Ringwald "}}, {"pk": 458, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_81.jpg", "cidade_natal": "Condado de Orangeburg", "data_nascimento": "1980-11-13", "nome": "Monique Coleman "}}, {"pk": 459, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_82.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i ", "data_nascimento": "1971-07-13", "nome": "Murilo Ben\u00edcio "}}, {"pk": 460, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_83.jpg", "cidade_natal": "Bras\u00edlia", "data_nascimento": "1970-08-21", "nome": "Murilo Rosa "}}, {"pk": 461, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/mussum.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1941-04-07", "nome": "Mussum "}}, {"pk": 462, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_85.jpg", "cidade_natal": "Radersburg", "data_nascimento": "1905-08-02", "nome": "Myrna Loy "}}, {"pk": 463, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_86.jpg", "cidade_natal": "Jersey City", "data_nascimento": "1940-06-08", "nome": "Nancy Sinatra "}}, {"pk": 464, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Alemanha", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_87.jpg", "cidade_natal": "Berlim", "data_nascimento": "1961-01-24", "nome": "Nastassja Kinski "}}, {"pk": 465, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_88.jpg", "cidade_natal": "San Francisco", "data_nascimento": "1938-07-20", "nome": "Natalie Wood "}}, {"pk": 466, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_89.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1941-08-30", "nome": "Nelson Xavier "}}, {"pk": 467, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_90.jpg", "cidade_natal": "Itu", "data_nascimento": "1925-05-19", "nome": "Newton Prado "}}, {"pk": 468, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_91.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1944-07-15", "nome": "Ney Latorraca "}}, {"pk": 469, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_92.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1972-11-15", "nome": "Nico Puig "}}, {"pk": 470, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/nicola.jpg", "cidade_natal": "G\u00eanova", "data_nascimento": "1968-09-20", "nome": "Nicola Siri "}}, {"pk": 471, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_94.jpg", "cidade_natal": "Hava\u00ed", "data_nascimento": "1967-06-20", "nome": "Nicole Kidman "}}, {"pk": 472, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_95.jpg", "cidade_natal": "Worthing", "data_nascimento": "1963-11-21", "nome": "Nicollette Sheridan "}}, {"pk": 473, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/nizo_neto.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1964-04-27", "nome": "Nizo Neto "}}, {"pk": 474, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_97.jpg", "cidade_natal": "Montreal", "data_nascimento": "1902-08-10", "nome": "Norma Shearer "}}, {"pk": 475, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_98.jpg", "cidade_natal": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "data_nascimento": "1962-01-04", "nome": "Norton Nascimento "}}, {"pk": 476, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_99.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1947-10-17", "nome": "Nuno Leal Maia "}}, {"pk": 477, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_100.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1970-11-28", "nome": "Oberdan J\u00fanior "}}, {"pk": 478, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_101.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1954-10-24", "nome": "Odilon Wagner "}}, {"pk": 479, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/older.jpg", "cidade_natal": "Pelotas", "data_nascimento": "1935-01-16", "nome": "Older Cazarr\u00e9 "}}, {"pk": 480, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_103.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1969-06-05", "nome": "Olivetti Herrera "}}, {"pk": 481, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Jap\u00e3o ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_104.jpg", "cidade_natal": "T\u00f3quio", "data_nascimento": "1916-07-01", "nome": "Olivia de Havilland "}}, {"pk": 482, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_105.jpg", "cidade_natal": "Cambridge ", "data_nascimento": "1948-09-26", "nome": "Olivia Newton-John "}}, {"pk": 483, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_106.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1984-03-10", "nome": "Olivia Wilde "}}, {"pk": 484, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_107.jpg", "cidade_natal": "Kosciusko ", "data_nascimento": "1954-01-28", "nome": "Oprah Winfrey "}}, {"pk": 485, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_108.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1921-04-19", "nome": "Orlando Drummond Cardoso "}}, {"pk": 486, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_109.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1961-09-02", "nome": "Oscar Magrini "}}, {"pk": 487, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Espanha", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_110.jpg", "cidade_natal": "M\u00e1laga", "data_nascimento": "1906-08-16", "nome": "Oscarito "}}, {"pk": 488, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_111.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1947-08-18", "nome": "Osmar Prado "}}, {"pk": 489, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Oswaldo_Loureiro.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1932-07-23", "nome": "Oswaldo Loureiro "}}, {"pk": 490, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_113.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1912-04-12", "nome": "Oswaldo Louzada "}}, {"pk": 491, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_114.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Manuel ", "data_nascimento": "1945-01-30", "nome": "Ot\u00e1vio Augusto "}}, {"pk": 492, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_115.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1965-08-06", "nome": "Ot\u00e1vio M\u00fcller "}}, {"pk": 493, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/zeloni.jpg", "cidade_natal": "Roma", "data_nascimento": "1921-11-26", "nome": "Otello Zeloni "}}, {"pk": 494, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_117.jpg", "cidade_natal": "Tucano", "data_nascimento": "1933-05-23", "nome": "Othon Bastos "}}, {"pk": 495, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Jap\u00e3o ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_118.jpg", "cidade_natal": "Yokohama", "data_nascimento": "1950-02-03", "nome": "Pamela Franklin "}}, {"pk": 496, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_119.jpg", "cidade_natal": "Baltimore", "data_nascimento": "1968-11-08", "nome": "Parker Posey "}}, {"pk": 497, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_120.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1968-04-08", "nome": "Patricia Arquette "}}, {"pk": 498, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_121.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1978-09-08", "nome": "Patrick de Oliveira "}}, {"pk": 499, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_122.jpg", "cidade_natal": "Long Island", "data_nascimento": "1910-06-03", "nome": "Paulette Goddard "}}, {"pk": 500, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_123.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1922-09-07", "nome": "Paulo Autran "}}, {"pk": 501, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_124.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1952-09-10", "nome": "Paulo Betti "}}, {"pk": 502, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_125.jpg", "cidade_natal": "Alegrete", "data_nascimento": "1940-10-19", "nome": "Paulo C\u00e9sar Pereio "}}, {"pk": 503, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_126.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1940-03-06", "nome": "Paulo Figueiredo "}}, {"pk": 504, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_127.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Louren\u00e7o ", "data_nascimento": "1959-05-05", "nome": "Paulo Gorgulho "}}, {"pk": 505, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_128.jpg", "cidade_natal": "Ribeir\u00e3o Preto", "data_nascimento": "1933-01-09", "nome": "Paulo Goulart "}}, {"pk": 506, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_129.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1911-06-16", "nome": "Paulo Gracindo "}}, {"pk": 507, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_130.jpg", "cidade_natal": "Lavras do Sul", "data_nascimento": "1937-05-29", "nome": "Paulo Jos\u00e9 "}}, {"pk": 508, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_131.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1959-01-21", "nome": "Paulo Miklos "}}, {"pk": 509, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_132.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1939-07-27", "nome": "Paulo Silvino "}}, {"pk": 510, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_133.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1979-01-03", "nome": "Paulo Vilhena "}}, {"pk": 511, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_134.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-04-02", "nome": "Paulo Zulu "}}, {"pk": 512, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/pedro_cardoso.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1962-12-31", "nome": "Pedro Cardoso "}}, {"pk": 513, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_136.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1982-06-28", "nome": "Pedro Neschling "}}, {"pk": 514, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_137.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1948-06-29", "nome": "Pedro Paulo Rangel "}}, {"pk": 515, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_138.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1964-01-13", "nome": "Penelope Ann Miller "}}, {"pk": 516, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_139.jpg", "cidade_natal": "Bronx", "data_nascimento": "1942-10-15", "nome": "Penny Marshall "}}, {"pk": 517, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_140.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1939-03-06", "nome": "Perry Salles "}}, {"pk": 518, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_141.jpg", "cidade_natal": "Varginha", "data_nascimento": "1968-07-05", "nome": "Petr\u00f4nio Gontijo "}}, {"pk": 519, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_142.jpg", "cidade_natal": "Sardenha", "data_nascimento": "1932-06-19", "nome": "Pier Angeli "}}, {"pk": 520, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_143.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1935-09-29", "nome": "Pl\u00ednio Marcos "}}, {"pk": 521, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Pol\u00f4nia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_144.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1894-12-31", "nome": "Pola Negri "}}, {"pk": 522, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_145.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1898-07-08", "nome": "Proc\u00f3pio Ferreira "}}, {"pk": 523, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_146.jpg", "cidade_natal": "Oxfordshire ", "data_nascimento": "1957-09-12", "nome": "Rachel Ward "}}, {"pk": 524, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_147.jpg", "cidade_natal": "Curitiba", "data_nascimento": "1970-05-02", "nome": "Ranieri Gonzalez "}}, {"pk": 525, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_148.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "data_nascimento": "1981-11-23", "nome": "Raoni Carneiro "}}, {"pk": 526, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_149.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1940-09-05", "nome": "Raquel Welch "}}, {"pk": 527, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_150.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1932-08-28", "nome": "Raul Cortez "}}, {"pk": 528, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_151.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1955-08-07", "nome": "Raul Gazolla "}}, {"pk": 529, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_152.jpg", "cidade_natal": "Santa Rosa", "data_nascimento": "1959-08-29", "nome": "Rebecca De Mornay "}}, {"pk": 530, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_153.jpg", "cidade_natal": "Nova Friburgo", "data_nascimento": "1937-06-11", "nome": "Reginaldo Faria "}}, {"pk": 531, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_154.jpg", "cidade_natal": "Sobral", "data_nascimento": "1936-01-13", "nome": "Renato Arag\u00e3o "}}, {"pk": 532, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_155.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1924-10-27", "nome": "Renato Consorte "}}, {"pk": 533, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_156.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1924-10-06", "nome": "Renato Corte Real "}}, {"pk": 534, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_157.jpg", "cidade_natal": "Burbank", "data_nascimento": "1954-02-17", "nome": "Rene Russo "}}, {"pk": 535, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_158.jpg", "cidade_natal": "Birigui", "data_nascimento": "1972-11-12", "nome": "Reynaldo Gianecchini "}}, {"pk": 536, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_159.jpg", "cidade_natal": "Ferraz de Vasconcelos", "data_nascimento": "1950-11-16", "nome": "Ricardo Blat "}}, {"pk": 537, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_160.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1975-08-18", "nome": "Ricardo Tozzi "}}, {"pk": 538, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_161.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1956-10-26", "nome": "Rita Wilson "}}, {"pk": 539, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_162.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1962-11-04", "nome": "Roberto Bataglin "}}, {"pk": 540, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_163.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-05-27", "nome": "Roberto Bomtempo "}}, {"pk": 541, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_164.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1945-03-12", "nome": "Roberto Bonfim "}}, {"pk": 542, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_165.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1935-01-05", "nome": "Roberto Maya "}}, {"pk": 543, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_166.jpg", "cidade_natal": "Dallas", "data_nascimento": "1966-04-08", "nome": "Robin Wright Penn "}}, {"pk": 544, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_167.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1980-07-18", "nome": "Rocco Pitanga "}}, {"pk": 545, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_168.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1910-02-04", "nome": "Rodolfo Mayer "}}, {"pk": 546, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_169.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1973-10-20", "nome": "Rodrigo Faro "}}, {"pk": 547, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_170.jpg", "cidade_natal": "Orleans", "data_nascimento": "1980-04-22", "nome": "Rodrigo Hilbert "}}, {"pk": 548, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_171.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1979-10-15", "nome": "Rodrigo Lombardi "}}, {"pk": 549, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_172.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1976-12-14", "nome": "Rodrigo Phavanello "}}, {"pk": 550, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_173.jpg", "cidade_natal": "Petr\u00f3polis", "data_nascimento": "1975-08-22", "nome": "Rodrigo Santoro "}}, {"pk": 551, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_174.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1970-06-26", "nome": "Rodrigo Veronese "}}, {"pk": 552, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_175.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1973-04-07", "nome": "Roger Gobeth "}}, {"pk": 553, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_176.jpg", "cidade_natal": "Mococa", "data_nascimento": "1937-03-30", "nome": "Rog\u00e9rio Cardoso "}}, {"pk": 554, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_177.jpg", "cidade_natal": "Santos Dumont", "data_nascimento": "1934-09-21", "nome": "Rog\u00e9rio Fr\u00f3es "}}, {"pk": 555, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_178.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "data_nascimento": "1936-10-22", "nome": "Rolando Boldrin "}}, {"pk": 556, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_179.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-06-12", "nome": "R\u00f4mulo Arantes "}}, {"pk": 557, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_180.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Carlos", "data_nascimento": "1929-05-04", "nome": "Ronald Golias "}}, {"pk": 558, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_181.jpg", "cidade_natal": "Waterbury", "data_nascimento": "1907-06-04", "nome": "Rosalind Russell "}}, {"pk": 559, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_182.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1959-08-10", "nome": "Rosanna Arquette "}}, {"pk": 560, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_183.jpg", "cidade_natal": "Salt Lake City ", "data_nascimento": "1952-11-03", "nome": "Roseanne Barr "}}, {"pk": 561, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_184.jpg", "cidade_natal": "Aquidauana", "data_nascimento": "1931-01-23", "nome": "Rubens Corr\u00eaa "}}, {"pk": 562, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_185.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1931-11-19", "nome": "Rubens de Falco "}}, {"pk": 563, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_186.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1965-01-13", "nome": "Rui Calisto "}}, {"pk": 564, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_187.jpg", "cidade_natal": "Massachussets ", "data_nascimento": "1896-10-30", "nome": "Ruth Gordon "}}, {"pk": 565, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_188.jpg", "cidade_natal": "Macei\u00f3", "data_nascimento": "1906-09-10", "nome": "Sadi Cabral "}}, {"pk": 566, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_189.jpg", "cidade_natal": "Pasadena", "data_nascimento": "1946-11-06", "nome": "Sally Field "}}, {"pk": 567, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "M\u00e9xico", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_190.jpg", "cidade_natal": "Coatzacoalcos", "data_nascimento": "1966-09-02", "nome": "Salma Hayek "}}, {"pk": 568, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_191.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1971-09-19", "nome": "Sanaa Lathan "}}, {"pk": 569, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_192.jpg", "cidade_natal": "Arlington", "data_nascimento": "1964-07-26", "nome": "Sandra Bullock "}}, {"pk": 570, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_193.jpg", "cidade_natal": "Nebraska", "data_nascimento": "1937-04-24", "nome": "Sandy Dennis "}}, {"pk": 571, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_194.jpg", "cidade_natal": "Nelsonville", "data_nascimento": "1965-03-25", "nome": "Sarah Jessica Parker "}}, {"pk": 572, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_195.jpg", "cidade_natal": "Pocinhos", "data_nascimento": "1927-05-21", "nome": "Sebasti\u00e3o Vasconcelos "}}, {"pk": 573, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_196.jpg", "cidade_natal": "Passos", "data_nascimento": "1972-12-30", "nome": "Selton Mello "}}, {"pk": 574, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_197.jpg", "cidade_natal": "Sert\u00e3ozinho", "data_nascimento": "1934-05-19", "nome": "Serafim Gonzalez "}}, {"pk": 575, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_198.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1975-10-16", "nome": "S\u00e9rgio Abreu "}}, {"pk": 576, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_199.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1923-06-29", "nome": "S\u00e9rgio Britto "}}, {"pk": 577, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_200.jpg", "cidade_natal": "Bel\u00e9m", "data_nascimento": "1925-03-15", "nome": "S\u00e9rgio Cardoso "}}, {"pk": 578, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_201.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1984-08-15", "nome": "S\u00e9rgio Hondjakoff "}}, {"pk": 579, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Sergio_Malheiros_3.JPG", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1993-03-17", "nome": "S\u00e9rgio Malheiros "}}, {"pk": 580, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_203.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1939-04-22", "nome": "S\u00e9rgio Mamberti "}}, {"pk": 581, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_204.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1981-02-04", "nome": "S\u00e9rgio Marone "}}, {"pk": 582, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_205.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1972-11-23", "nome": "S\u00e9rgio Menezes "}}, {"pk": 583, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_206.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1940-06-23", "nome": "S\u00e9rgio Reis "}}, {"pk": 584, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_207.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1927-03-14", "nome": "S\u00e9rgio Viotti "}}, {"pk": 585, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_208.jpg", "cidade_natal": "Meadville", "data_nascimento": "1958-03-10", "nome": "Sharon Stone "}}, {"pk": 586, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_209.jpg", "cidade_natal": "Dallas", "data_nascimento": "1943-01-24", "nome": "Sharon Tate "}}, {"pk": 587, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_210.jpg", "cidade_natal": "East St. Louis", "data_nascimento": "1920-08-18", "nome": "Shelley Winters "}}, {"pk": 588, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/shirley-temple-1946.jpg", "cidade_natal": "Santa Monica", "data_nascimento": "1928-04-23", "nome": "Shirley Temple "}}, {"pk": 589, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_212.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1953-06-19", "nome": "Sidney Magal "}}, {"pk": 590, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_213.jpg", "cidade_natal": "Luc\u00e9lia", "data_nascimento": "1980-04-21", "nome": "Sidney Sampaio "}}, {"pk": 591, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_214.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1949-10-08", "nome": "Sigourney Weaver "}}, {"pk": 592, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_215.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1942-12-20", "nome": "S\u00edlvio de Abreu "}}, {"pk": 593, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_216.jpg", "cidade_natal": "Quitman ", "data_nascimento": "1949-12-25", "nome": "Sissy Spacek "}}, {"pk": 594, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/18_MVG_sonia_18.jpg", "cidade_natal": "Maring\u00e1", "data_nascimento": "1950-06-08", "nome": "S\u00f4nia Braga "}}, {"pk": 595, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Noruega", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_217.jpg", "cidade_natal": "Kristiania", "data_nascimento": "1912-04-08", "nome": "Sonja Henie "}}, {"pk": 596, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_218.jpg", "cidade_natal": "Pasadena", "data_nascimento": "1982-07-08", "nome": "Sophia Bush "}}, {"pk": 597, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_219.jpg", "cidade_natal": "Roma", "data_nascimento": "1934-09-20", "nome": "Sophia Loren "}}, {"pk": 598, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_220.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1901-02-10", "nome": "Stella Adler "}}, {"pk": 599, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_221.jpg", "cidade_natal": "Mimoso do Sul ", "data_nascimento": "1933-04-28", "nome": "St\u00eanio Garcia "}}, {"pk": 600, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_222.jpg", "cidade_natal": "Cristalina", "data_nascimento": "1953-12-02", "nome": "Stepan Nercessian "}}, {"pk": 601, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_223.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1944-02-13", "nome": "Stockard Channing "}}, {"pk": 602, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_224.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1950-07-26", "nome": "Susan George "}}, {"pk": 603, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_225.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1946-10-04", "nome": "Susan Sarandon "}}, {"pk": 604, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_226.jpg", "cidade_natal": "Oklahoma City ", "data_nascimento": "1962-01-05", "nome": "Suzy Amis "}}, {"pk": 605, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Pa\u00edses Baixos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_227.jpg", "cidade_natal": "Utrecht ", "data_nascimento": "1952-09-28", "nome": "Sylvia Kristel "}}, {"pk": 606, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_228.jpg", "cidade_natal": "Lake Success", "data_nascimento": "1946-04-25", "nome": "Talia Shire "}}, {"pk": 607, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_229.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1964-08-22", "nome": "Tarc\u00edsio Filho "}}, {"pk": 608, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_230.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1935-10-05", "nome": "Tarc\u00edsio Meira "}}, {"pk": 609, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_231.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1960-12-22", "nome": "Tato Gabus Mendes "}}, {"pk": 610, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_232.jpg", "cidade_natal": "Los Angeles", "data_nascimento": "1963-11-05", "nome": "Tatum O'Neal "}}, {"pk": 611, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_233.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1956-01-17", "nome": "Taumaturgo Ferreira "}}, {"pk": 612, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_234.jpg", "cidade_natal": "Pelotas", "data_nascimento": "1976-11-24", "nome": "Th\u00e9o Becker "}}, {"pk": 613, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_235.jpg", "cidade_natal": "San Diego ", "data_nascimento": "1957-03-20", "nome": "Theresa Russell "}}, {"pk": 614, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_236.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1989-11-11", "nome": "Thiago de Los Reyes "}}, {"pk": 615, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_237.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1981-11-01", "nome": "Thiago Fragoso "}}, {"pk": 616, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_238.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1978-01-19", "nome": "Thiago Lacerda "}}, {"pk": 617, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_239.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1988-08-18", "nome": "Thiago Martins "}}, {"pk": 618, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_240.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1976-05-05", "nome": "Thiago Picchi "}}, {"pk": 619, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_241.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1980-09-01", "nome": "Thiago Rodrigues "}}, {"pk": 620, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_242.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1978-05-16", "nome": "Thierry Figueira "}}, {"pk": 621, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_243.jpg", "cidade_natal": "Honolulu", "data_nascimento": "1967-02-02", "nome": "Tia Carrere "}}, {"pk": 622, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_244.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1926-02-10", "nome": "Ti\u00e3o Macal\u00e9 "}}, {"pk": 623, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_245.jpg", "cidade_natal": "New Ulm", "data_nascimento": "1930-01-19", "nome": "Tippi Hedren "}}, {"pk": 624, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_246.jpg", "cidade_natal": "Fortaleza", "data_nascimento": "1962-03-08", "nome": "Tom Cavalcante "}}, {"pk": 625, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_247.jpg", "cidade_natal": "Campo dos Goytacazes", "data_nascimento": "1948-06-22", "nome": "Tonico Pereira "}}, {"pk": 626, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_248.jpg", "cidade_natal": "Araporangas", "data_nascimento": "1948-08-25", "nome": "Tony Ramos "}}, {"pk": 627, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_249.jpg", "cidade_natal": "Mirante do Paranapanema  ", "data_nascimento": "1931-05-26", "nome": "Tony Tornado "}}, {"pk": 628, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_250.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1964-12-11", "nome": "Tuca Andrada "}}, {"pk": 629, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_251.jpg", "cidade_natal": "Po\u00e1", "data_nascimento": "1930-09-16", "nome": "Tur\u00edbio Ruiz "}}, {"pk": 630, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_252.jpg", "cidade_natal": "Boston", "data_nascimento": "1970-04-29", "nome": "Uma Thurman "}}, {"pk": 631, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_253.jpg", "cidade_natal": "Santa Cruz do Rio Pardo", "data_nascimento": "1941-04-25", "nome": "Umberto Magnani "}}, {"pk": 632, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Su\u00ed\u00e7a", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_254.jpg", "cidade_natal": "Ostermundigen ", "data_nascimento": "1936-05-19", "nome": "Ursula Andress "}}, {"pk": 633, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_255.jpg", "cidade_natal": "N\u00e1poles", "data_nascimento": "1966-10-22", "nome": "Valeria Golino "}}, {"pk": 634, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_256.jpg", "cidade_natal": "Salinas", "data_nascimento": "1988-12-14", "nome": "Vanessa Hudgens "}}, {"pk": 635, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_257.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1937-01-30", "nome": "Vanessa Redgrave "}}, {"pk": 636, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_258.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1976-11-23", "nome": "Vergniaud Mendes "}}, {"pk": 637, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Reino Unido", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_259.jpg", "cidade_natal": "Bristol", "data_nascimento": "1951-04-20", "nome": "Veronica Cartwright "}}, {"pk": 638, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_260.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1922-11-14", "nome": "Veronica Lake "}}, {"pk": 639, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_261.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1958-09-02", "nome": "Victor Fasano "}}, {"pk": 640, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/victor_wagner.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1959-06-30", "nome": "Victor Wagner "}}, {"pk": 641, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_263.jpg", "cidade_natal": "Chicago", "data_nascimento": "1961-09-11", "nome": "Virginia Madsen "}}, {"pk": 642, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "\u00cdndia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_264.jpg", "cidade_natal": "Darjeeling", "data_nascimento": "1913-09-05", "nome": "Vivien Leigh "}}, {"pk": 643, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_265.jpg", "cidade_natal": "Diamantina", "data_nascimento": "1976-03-22", "nome": "Vladimir Brichta "}}, {"pk": 644, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_266.jpg", "cidade_natal": "Rodelas", "data_nascimento": "1976-06-27", "nome": "Wagner Moura "}}, {"pk": 645, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_267.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1983-04-14", "nome": "Wagner Santisteban "}}, {"pk": 646, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_268.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1930-08-28", "nome": "Walmor Chagas "}}, {"pk": 647, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_269.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1948-12-25", "nome": "Walter Breda "}}, {"pk": 648, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/tv20walterf20forster1.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1917-03-23", "nome": "W\u00e1lter Forster "}}, {"pk": 649, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_270.jpg", "cidade_natal": "Bing\u00fci", "data_nascimento": "1922-07-22", "nome": "Walter Stuart"}}, {"pk": 650, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_271.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1959-02-21", "nome": "Werner Sch\u00fcnemann "}}, {"pk": 651, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_272.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1955-11-13", "nome": "Whoopi Goldberg "}}, {"pk": 652, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/wilson_afilho1.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1951-12-25", "nome": "Wilson Aguiar Filho "}}, {"pk": 653, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_273.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1923-12-10", "nome": "Wilson Grey "}}, {"pk": 654, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_274.jpg", "cidade_natal": "Condado de Olmsted ", "data_nascimento": "1971-10-29", "nome": "Winona Ryder "}}, {"pk": 655, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_275.jpg", "cidade_natal": "Goi\u00e2nia", "data_nascimento": "1953-09-10", "nome": "Wolf Maya "}}, {"pk": 656, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_276.jpg", "cidade_natal": "Fran\u00e7a", "data_nascimento": "1909-06-23", "nome": "Xisto Guzzi"}}, {"pk": 657, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_277.jpg", "cidade_natal": "San Luis Obispo", "data_nascimento": "1987-10-18", "nome": "Zac Efron "}}, {"pk": 658, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/zacarias.jpg", "cidade_natal": "Sete Lagoas", "data_nascimento": "1934-01-18", "nome": "Zacarias "}}, {"pk": 659, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Pol\u00f4nia", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_279.jpg", "cidade_natal": "Wieliczka ", "data_nascimento": "1908-03-07", "nome": "Zbigniew Ziembinski "}}, {"pk": 660, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_280.jpg", "cidade_natal": "Salvador", "data_nascimento": "1915-04-18", "nome": "Z\u00e9 Trindade "}}, {"pk": 661, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_281.jpg", "cidade_natal": "Jequi\u00e9", "data_nascimento": "1977-02-19", "nome": "Z\u00e9u Britto  "}}, {"pk": 662, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_282.jpg", "cidade_natal": "Nova Jersey", "data_nascimento": "1976-07-19", "nome": "Zo\u00eb Salda\u00f1a "}}, {"pk": 663, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "\u00c1ustria-Hungria ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_283.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1917-02-06", "nome": "Zsa Zsa Gabor "}}, {"pk": 664, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/abelardo_pinto.jpg", "cidade_natal": "Ribeir\u00e3o Preto", "data_nascimento": "1897-03-27", "nome": "Piolin"}}, {"pk": 665, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/adhemar-gonzaga.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1901-08-26", "nome": "Ademar Gonzaga "}}, {"pk": 666, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/bussunda.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1962-06-25", "nome": "Bussunda"}}, {"pk": 667, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/carloskurt.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1933-02-10", "nome": "Carlos Kurt"}}, {"pk": 668, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Costinha.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1923-03-25", "nome": "Costinha "}}, {"pk": 669, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/dan_stubach.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1969-09-26", "nome": "Dan Stulbach "}}, {"pk": 670, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Edgar_Franco.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1937-08-18", "nome": "Edgard Franco "}}, {"pk": 671, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/edith_madeleine.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1906-02-26", "nome": "Edith Madeleine Carroll  "}}, {"pk": 672, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/EduardoDussek-g-20100108.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-01-01", "nome": "Eduardo Dussek "}}, {"pk": 673, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Eduardo-Galv\u00e3o.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-04-19", "nome": "Eduardo Galv\u00e3o "}}, {"pk": 674, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Ema_D\u00c1vila.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1985-03-25", "nome": "Ema D'\u00c1vila "}}, {"pk": 675, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/ernesto-piccolo.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1962-06-21", "nome": "Ernesto Piccolo "}}, {"pk": 676, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Felipemartins.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1960-11-21", "nome": "Felipe Martins "}}, {"pk": 677, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Portugal ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/flavioguarnieri.jpg", "cidade_natal": "Lisboa", "data_nascimento": "1959-09-26", "nome": "Fl\u00e1vio Guarnieri "}}, {"pk": 678, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Geraldodelrei.jpg", "cidade_natal": "Ilh\u00e9us", "data_nascimento": "1930-10-29", "nome": "Geraldo Del Rey "}}, {"pk": 679, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/joaorebello.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1981-12-23", "nome": "Jo\u00e3o Rabello"}}, {"pk": 680, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/karen-allen-2-sized.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1951-10-05", "nome": "Karen Jane Allen  "}}, {"pk": 681, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Kate-Jackson1.jpg", "cidade_natal": "Alabama", "data_nascimento": "1948-10-29", "nome": "Lucy Kate Jackson "}}, {"pk": 682, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/kate-lyra-300400.jpg", "cidade_natal": "Ray", "data_nascimento": "1949-07-03", "nome": "Kate Lyra "}}, {"pk": 683, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Kathleen_bates.jpg", "cidade_natal": "Memphis", "data_nascimento": "1948-06-28", "nome": "Kathleen Doyle-Bates "}}, {"pk": 684, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Kathleen_sue_nail.jpg", "cidade_natal": "Fort Worth ", "data_nascimento": "1953-11-03", "nome": "Kathleen Sue Nail"}}, {"pk": 685, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Linneu-Dias.jpg", "cidade_natal": "Santana do Livramento", "data_nascimento": "1928-10-05", "nome": "Lineu Dias  "}}, {"pk": 686, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Luciano-Vianna.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1971-07-22", "nome": "Luciano Vianna "}}, {"pk": 687, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Luigi_Picchi-foto1.jpg", "cidade_natal": "Floren\u00e7a", "data_nascimento": "1922-01-08", "nome": "Luigi Picchi "}}, {"pk": 688, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/luis_fernando_pecorari.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1971-07-14", "nome": "Luiz Fernando Pecorari Baricelli "}}, {"pk": 689, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Marcelo-Picchi-2007.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Carlos", "data_nascimento": "1948-10-08", "nome": "Marcelo Picchi "}}, {"pk": 690, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/mariadellacosta.jpg", "cidade_natal": "Flores da Cunha", "data_nascimento": "1926-01-01", "nome": "Maria Della Costa "}}, {"pk": 691, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Mary_Kathleen_Turner_b.jpg", "cidade_natal": "Springfield", "data_nascimento": "1954-06-19", "nome": "Mary Kathleen Turner  "}}, {"pk": 692, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/mauriciodovale.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1928-03-01", "nome": "Maur\u00edcio do Valle "}}, {"pk": 693, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Milton_Ribeiro-foto1.jpg", "cidade_natal": "Passos", "data_nascimento": "1921-08-21", "nome": "Milton Ribeiro "}}, {"pk": 694, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/monetta.jpg", "cidade_natal": "Texas", "data_nascimento": "1923-10-16", "nome": "Monetta Eloyse Darnell  "}}, {"pk": 695, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/MuriloNeri1.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1923-09-12", "nome": "Murilo N\u00e9ri "}}, {"pk": 696, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/olney.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1935-01-16", "nome": "Olney Cazarr\u00e9 "}}, {"pk": 697, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/pier_angeli.jpg", "cidade_natal": "Sardenha", "data_nascimento": "1932-06-16", "nome": "Pier Angeli "}}, {"pk": 698, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Portugal ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Ricardo-Pereira-1.jpg", "cidade_natal": "Lisboa", "data_nascimento": "1979-09-14", "nome": "Ricardo Pereira  "}}, {"pk": 699, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/sergioresende.JPG", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1951-04-09", "nome": "S\u00e9rgio Rezende "}}, {"pk": 700, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/W\u00e1lter_Forster3.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1917-03-23", "nome": "W\u00e1lter Forster "}}, {"pk": 701, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/Wanda_Kosmo.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Bernardo do Sapuca\u00ed", "data_nascimento": "1930-07-05", "nome": "Wanda Kosmo "}}, {"pk": 702, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_284.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1944-06-09", "nome": "Alberto Guzik"}}, {"pk": 703, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_285.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1928-12-20", "nome": "Aldo C\u00e9sar "}}, {"pk": 704, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_286.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1955-08-11", "nome": "Alexandre Moreno "}}, {"pk": 705, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/24/1_287.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1983-05-21", "nome": "Alexandre Rodrigues "}}, {"pk": 707, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_1.jpg", "cidade_natal": "Guaxup\u00e9 ", "data_nascimento": "1937-07-02", "nome": "Amir Haddad "}}, {"pk": 708, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_2.jpg", "cidade_natal": "California", "data_nascimento": "1976-03-26", "nome": "Amy Smart "}}, {"pk": 709, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_3.jpg", "cidade_natal": "Nil\u00f3polis", "data_nascimento": "1969-11-09", "nome": "Anderson M\u00fcller "}}, {"pk": 710, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_4.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1975-03-29", "nome": "Andr\u00e9 Frateschi "}}, {"pk": 711, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_5.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1972-05-15", "nome": "Andr\u00e9 Segatti "}}, {"pk": 712, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_6.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1975-07-12", "nome": "Andr\u00e9 Valli "}}, {"pk": 713, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_7.jpg", "cidade_natal": "Reino Unido", "data_nascimento": "1925-10-16", "nome": "Angela Lansbury "}}, {"pk": 714, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_8.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1927-01-01", "nome": "Ant\u00f4nio Carlos Pires  "}}, {"pk": 715, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_9.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1957-06-07", "nome": "Ary Fran\u00e7a "}}, {"pk": 716, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_10.jpg", "cidade_natal": "Granada Hills", "data_nascimento": "1968-04-19", "nome": "Ashley Judd "}}, {"pk": 717, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_11.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1921-04-01", "nome": "\u00c1tila I\u00f3rio "}}, {"pk": 718, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_12.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1988-02-02", "nome": "Bernardo Marinho "}}, {"pk": 719, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_13.jpg", "cidade_natal": "Saint Louis", "data_nascimento": "1916-12-18", "nome": "Betty Grable "}}, {"pk": 720, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_14.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1974-04-08", "nome": "Bruno Padilha "}}, {"pk": 721, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_15.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1950-05-01", "nome": "Buza Ferraz "}}, {"pk": 722, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_16.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1976-11-20", "nome": "Caio Junqueira "}}, {"pk": 723, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/caique.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1954-09-05", "nome": "Ca\u00edque Ferreira "}}, {"pk": 724, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/CamiloBevilacquaExpulsos.JPG", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1949-07-01", "nome": "Camilo Bevilacqua "}}, {"pk": 725, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_19.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1961-12-09", "nome": "Carlos Farielo "}}, {"pk": 726, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_20.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1947-08-31", "nome": "Carlos Greg\u00f3rio "}}, {"pk": 727, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_21.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1934-09-20", "nome": "Carlos Kroeber "}}, {"pk": 728, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_22.jpg", "cidade_natal": "Carazinho", "data_nascimento": "1971-08-21", "nome": "Carmo Dalla Vecchia "}}, {"pk": 729, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_23.jpg", "cidade_natal": "Indiana", "data_nascimento": "1908-10-06", "nome": "Carole Lombard "}}, {"pk": 730, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_24.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1968-12-11", "nome": "C\u00e1ssio Scapin "}}, {"pk": 731, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_25.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1940-10-17", "nome": "Castrinho "}}, {"pk": 732, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_26.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1952-02-09", "nome": "Celso Frateschi "}}, {"pk": 733, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_27.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1972-11-30", "nome": "Cl\u00e1udio Lins "}}, {"pk": 734, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_28.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1928-05-06", "nome": "Clementino Kel\u00e9 "}}, {"pk": 735, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_29.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1955-09-20", "nome": "Cosme dos Santos "}}, {"pk": 736, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_30.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1980-01-20", "nome": "Dado Dolabella "}}, {"pk": 737, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_31.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1977-06-19", "nome": "Daniel de Oliveira "}}, {"pk": 738, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_32.jpg", "cidade_natal": "Maracaju", "data_nascimento": "1943-04-09", "nome": "David Cardoso "}}, {"pk": 739, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_33.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1929-05-25", "nome": "David Neto "}}, {"pk": 740, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_34.jpg", "cidade_natal": "Sete Lagoas", "data_nascimento": "1972-01-20", "nome": "Delano Avelar "}}, {"pk": 741, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_35.jpg", "cidade_natal": "Connecticut", "data_nascimento": "1962-08-10", "nome": "Diane Venora "}}, {"pk": 742, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_36.jpg", "cidade_natal": "Connecticut", "data_nascimento": "1952-08-10", "nome": "Diane Venora "}}, {"pk": 743, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_37.jpg", "cidade_natal": "Sevierville", "data_nascimento": "1946-01-19", "nome": "Dolly Parton "}}, {"pk": 744, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_38.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1903-09-19", "nome": "Dolores Costello "}}, {"pk": 745, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_39.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1978-11-07", "nome": "Dudu Azevedo "}}, {"pk": 746, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_40.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1930-05-25", "nome": "Eduardo Abbas"}}, {"pk": 747, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_41.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1958-08-31", "nome": "Eduardo Lago "}}, {"pk": 748, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_42.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1977-05-25", "nome": "Edward Boggis "}}, {"pk": 749, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/eniosantos.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1922-01-15", "nome": "\u00canio Santos "}}, {"pk": 750, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_44.jpg", "cidade_natal": "Macei\u00f3", "data_nascimento": "1977-05-19", "nome": "Erom Cordeiro "}}, {"pk": 751, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_45.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1979-02-07", "nome": "F\u00e1bio Azevedo "}}, {"pk": 752, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_46.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1920-11-20", "nome": "Gene Tierney"}}, {"pk": 753, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_47.jpg", "cidade_natal": "Taguaritinga", "data_nascimento": "1950-06-11", "nome": "Gen\u00e9zio de Barros "}}, {"pk": 754, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_48.jpg", "cidade_natal": "Santa Monica", "data_nascimento": "1944-07-31", "nome": "Geraldine Chaplin "}}, {"pk": 755, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/germano.jpg", "cidade_natal": "Rio Grande do Sul", "data_nascimento": "1933-04-22", "nome": "Germano Filho "}}, {"pk": 756, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_50.jpg", "cidade_natal": "Iguape", "data_nascimento": "1964-08-11", "nome": "G\u00e9rson de Abreu "}}, {"pk": 757, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_51.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-10-08", "nome": "Guilherme Karan "}}, {"pk": 758, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_52.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Dimas", "data_nascimento": "1939-11-03", "nome": "Harildo Deda "}}, {"pk": 759, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_53.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1979-09-19", "nome": "Hermione Jane Granger "}}, {"pk": 760, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_54.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1964-02-13", "nome": "Hugo Gross "}}, {"pk": 761, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_55.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1931-02-13", "nome": "Isaac Bardavid "}}, {"pk": 762, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_56.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1938-07-10", "nome": "Ivan de Almeida "}}, {"pk": 763, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_57.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1946-01-01", "nome": "Ivan Setta "}}, {"pk": 764, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_58.jpg", "cidade_natal": "Massachussets ", "data_nascimento": "1939-10-28", "nome": "Jane Alexander "}}, {"pk": 765, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Jardel_Mello.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1937-07-18", "nome": "Jardel Mello "}}, {"pk": 766, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_60.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1930-10-20", "nome": "Jonas Mello "}}, {"pk": 767, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_61.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1983-02-23", "nome": "Jonathan Haagensen "}}, {"pk": 768, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_62.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1928-07-25", "nome": "Jorge Cherques "}}, {"pk": 769, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_63.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1987-08-30", "nome": "Jorge de S\u00e1 "}}, {"pk": 770, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_64.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1953-01-01", "nome": "Jorge Lafond "}}, {"pk": 771, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_65.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1954-08-04", "nome": "Jos\u00e9 Rubens Chach\u00e1 "}}, {"pk": 772, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_66.jpg", "cidade_natal": "Campinas", "data_nascimento": "1965-04-06", "nome": "Juan Alba "}}, {"pk": 773, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_67.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1979-10-22", "nome": "J\u00falio Rocha  "}}, {"pk": 774, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_68.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1952-06-20", "nome": "Carlos Eduardo Moliterno "}}, {"pk": 775, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_69.jpg", "cidade_natal": "Ottawa", "data_nascimento": "1965-10-26", "nome": "Kelly Rowan "}}, {"pk": 776, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_70.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1944-12-08", "nome": "Lauro G\u00f3es "}}, {"pk": 777, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_71.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1980-05-15", "nome": "Leonardo Carvalho "}}, {"pk": 778, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_72.jpg", "cidade_natal": "Po\u00e7os de Caldas", "data_nascimento": "1962-01-14", "nome": "Luciano Chirolli "}}, {"pk": 779, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_73.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1971-01-31", "nome": "Lui Mendes "}}, {"pk": 780, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_74.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1963-11-20", "nome": "Lu\u00eds Sal\u00e9m "}}, {"pk": 781, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/luiz_guilherme.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1951-08-18", "nome": "Luiz Guilherme "}}, {"pk": 782, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_76.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1965-01-28", "nome": "Marcello Antony "}}, {"pk": 783, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Marcelo-Brou-Lui2.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1965-02-26", "nome": "Marcelo Brou "}}, {"pk": 784, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_78.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1956-09-07", "nome": "Marcelo Mansfield "}}, {"pk": 785, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_79.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1959-04-22", "nome": "Marcos Oliveira "}}, {"pk": 786, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_80.jpg", "cidade_natal": "Itajub\u00e1", "data_nascimento": "1927-05-01", "nome": "Marthus Mathias "}}, {"pk": 787, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_81.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1975-01-13", "nome": "Mateus Rocha "}}, {"pk": 788, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_82.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1951-03-28", "nome": "Miguel Magno "}}, {"pk": 789, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_83.jpg", "cidade_natal": "Fortaleza", "data_nascimento": "1930-09-04", "nome": "Milton Moraes "}}, {"pk": 790, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/nelson2.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1927-11-17", "nome": "Nelson Dantas "}}, {"pk": 791, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_85.jpg", "cidade_natal": "Fortaleza", "data_nascimento": "1934-01-01", "nome": "Nildo Parente "}}, {"pk": 792, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_86.jpg", "cidade_natal": "Rin\u00f3polis", "data_nascimento": "1958-02-11", "nome": "Paulo C\u00e9sar Grande "}}, {"pk": 793, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_87.jpg", "cidade_natal": "Sorocaba", "data_nascimento": "1962-11-18", "nome": "Paulo Giardini "}}, {"pk": 794, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/600full-paulo-villaca.jpg", "cidade_natal": "Belo Horizonte", "data_nascimento": "1974-09-18", "nome": "Paulo Villa\u00e7a "}}, {"pk": 795, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_89.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1972-08-12", "nome": "Rafael Calomeni "}}, {"pk": 796, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/Raymundo_Souza.jpg", "cidade_natal": "Santo Andr\u00e9", "data_nascimento": "1952-05-12", "nome": "Raymundo de Souza "}}, {"pk": 797, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_91.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1948-12-07", "nome": "Reinaldo Gonzaga "}}, {"pk": 798, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_92.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-03-30", "nome": "Renato Borghi "}}, {"pk": 799, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_93.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1947-09-14", "nome": "Roberto Pirillo "}}, {"pk": 800, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/rodolfo-bottino_652x408.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1959-02-11", "nome": "Rodolfo Bottino "}}, {"pk": 801, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/l.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1954-01-01", "nome": "Ronnie Marruda "}}, {"pk": 802, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_96.jpg", "cidade_natal": "Thousand Oaks", "data_nascimento": "1942-04-23", "nome": "Sandra Dee "}}, {"pk": 803, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_97.jpg", "cidade_natal": "Sorocaba", "data_nascimento": "1924-01-01", "nome": "S\u00e9rgio Hingst "}}, {"pk": 804, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_98.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1956-11-23", "nome": "Thales Pan Chacon "}}, {"pk": 805, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/1_99.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1936-03-13", "nome": "Z\u00e9 do Caix\u00e3o"}}, {"pk": 806, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/jose_vitor_castiel.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1958-10-26", "nome": "Jos\u00e9 Vitor Castiel "}}, {"pk": 807, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/andr\u00e9_moraes.jpg", "cidade_natal": "Bras\u00edlia", "data_nascimento": "1977-03-06", "nome": "Andr\u00e9 Moraes "}}, {"pk": 808, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/Cl\u00e1udio_Corr\u00eaa_e_Castro.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1928-02-27", "nome": "Cl\u00e1udio Corr\u00eaa e Castro "}}, {"pk": 809, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/rodolfo_da_rocha.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1927-05-24", "nome": "Rodolfo da Rocha Carvalho "}}, {"pk": 810, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/ivan-mesquita.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1932-03-17", "nome": "Ivan Mesquita "}}, {"pk": 811, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/Joao-Bourbonnais-.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1955-05-09", "nome": "Jo\u00e3o Bourbonnais "}}, {"pk": 812, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/joel_barcelos.jpg", "cidade_natal": "Vit\u00f3ria", "data_nascimento": "1936-11-27", "nome": "Joel Barcellos "}}, {"pk": 813, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/kathryn_beckinsale.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1973-06-26", "nome": "Kathryn Bailey Beckinsale "}}, {"pk": 814, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/Leopoldo_Pacheco.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1960-09-21", "nome": "Leopoldo Pacheco "}}, {"pk": 815, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/paulo_garinere.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1961-03-04", "nome": "Paulo Guarnieri "}}, {"pk": 816, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/rafael_primo.jpg", "cidade_natal": "Itapeva", "data_nascimento": "1982-05-16", "nome": "Rafael Primo "}}, {"pk": 817, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/rogerio-marcico.JPG", "cidade_natal": "Po\u00e7os de Caldas", "data_nascimento": "1930-02-24", "nome": "Rog\u00e9rio M\u00e1rcico "}}, {"pk": 818, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/tiao_davilla.jpg", "cidade_natal": "Rio Claro", "data_nascimento": "1944-04-08", "nome": "Ti\u00e3o D'\u00c1vila "}}, {"pk": 819, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Canad\u00e1", "foto": "upload/artistas/2012/01/25/kelly-rowan-6.jpg", "cidade_natal": "Ottawa", "data_nascimento": "1965-10-26", "nome": "Kelly Rowan "}}, {"pk": 820, "model": "r3playapp.artistas", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/artistas/2012/01/26/mary-kate-olsen-8-4-08-4.jpg", "cidade_natal": "Sherman Oaks", "data_nascimento": "1986-06-13", "nome": "Mary Kate"}}, {"pk": 1, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1906-02-26", "nome": "Ab\u00edlio Pereira de Almeida "}}, {"pk": 2, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Roma", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_1.jpg", "cidade_natal": "Messina", "data_nascimento": "1922-07-27", "nome": "Adolfo Celi "}}, {"pk": 3, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/adriano.jpg", "cidade_natal": "Quat\u00e1", "data_nascimento": "1944-02-19", "nome": "Adriano Stuart "}}, {"pk": 4, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Jap\u00e3o ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_3.jpg", "cidade_natal": "T\u00f3quio", "data_nascimento": "1910-03-23", "nome": "Akira Kurosawa "}}, {"pk": 5, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_4.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1897-06-06", "nome": "Alberto Cavalcanti "}}, {"pk": 6, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_5.jpg", "cidade_natal": "Londres", "data_nascimento": "1899-08-13", "nome": "Alfred Hitchcock "}}, {"pk": 7, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_6.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1942-07-31", "nome": "Alfredo Sternheim "}}, {"pk": 8, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_7.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1912-04-09", "nome": "Am\u00e1cio Mazzaropi "}}, {"pk": 9, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_8.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1959-11-24", "nome": "Ana Luiza Azevedo "}}, {"pk": 10, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_9.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1950-01-21", "nome": "Ana Maria Magalh\u00e3es "}}, {"pk": 11, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_10.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1970-01-01", "nome": "Andrucha Waddington "}}, {"pk": 12, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_11.jpg", "cidade_natal": "Salmo", "data_nascimento": "1920-04-21", "nome": "Anselmo Duarte "}}, {"pk": 13, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_12.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1945-10-29", "nome": "Ant\u00f4nio Calmon "}}, {"pk": 14, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/ArnaldoJabor.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1940-12-12", "nome": "Arnaldo Jabor "}}, {"pk": 15, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_14.jpg", "cidade_natal": "Manaus", "data_nascimento": "1952-12-27", "nome": "Aur\u00e9lio Michiles "}}, {"pk": 16, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_15.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1965-01-01", "nome": "Beto Brant "}}, {"pk": 17, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Pol\u00f4nia", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_16.jpg", "cidade_natal": "Sucha Beskidzka ", "data_nascimento": "1906-06-22", "nome": "Billy Wilder "}}, {"pk": 18, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_17.jpg", "cidade_natal": "Newark ", "data_nascimento": "1940-09-11", "nome": "Brian De Palma "}}, {"pk": 19, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_18.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1955-03-16", "nome": "Bruno Barreto "}}, {"pk": 20, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_19.jpg", "cidade_natal": "Macei\u00f3", "data_nascimento": "1940-05-19", "nome": "Cac\u00e1 Diegues "}}, {"pk": 21, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_20.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1962-01-01", "nome": "Cao Hamburger "}}, {"pk": 22, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/carla_camurati.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1960-10-14", "nome": "Carla Camurati "}}, {"pk": 23, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_22.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1959-02-01", "nome": "Carlos Gerbase "}}, {"pk": 24, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_23.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1928-01-06", "nome": "Carlos Manga "}}, {"pk": 25, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_24.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1945-06-14", "nome": "Carlos Reichenbach "}}, {"pk": 26, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_25.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1946-07-29", "nome": "Cl\u00e1udio Cunha "}}, {"pk": 27, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_26.jpg", "cidade_natal": "California ", "data_nascimento": "1930-03-31", "nome": "Clint Eastwood "}}, {"pk": 28, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_27.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-09-30", "nome": "Daniel Filho "}}, {"pk": 29, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_28.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i", "data_nascimento": "1936-05-09", "nome": "Ded\u00e9 Santana "}}, {"pk": 30, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_29.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1936-09-28", "nome": "Domingos de Oliveira "}}, {"pk": 31, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_30.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1933-05-11", "nome": "Eduardo Coutinho "}}, {"pk": 32, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_31.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i ", "data_nascimento": "1960-02-09", "nome": "Evaldo Mocarzel "}}, {"pk": 33, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_32.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1957-06-06", "nome": "F\u00e1bio Barreto "}}, {"pk": 34, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/17_MVG_diad_fernando_eiras.jpg", "cidade_natal": "Concei\u00e7\u00e3o de Almeida", "data_nascimento": "1933-04-15", "nome": "Fernando Coni Campos "}}, {"pk": 35, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_33.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1955-09-09", "nome": "Fernando Meirelles "}}, {"pk": 36, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_34.jpg", "cidade_natal": "Detroit", "data_nascimento": "1939-04-07", "nome": "Francis Ford Coppola "}}, {"pk": 37, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Fran\u00e7a", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_35.jpg", "cidade_natal": "Paris", "data_nascimento": "1904-09-23", "nome": "Gilda Abreu "}}, {"pk": 38, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_36.jpg", "cidade_natal": "Vit\u00f3ria da Conquista", "data_nascimento": "1939-03-14", "nome": "Glauber Rocha "}}, {"pk": 39, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_37.jpg", "cidade_natal": "Recife", "data_nascimento": "1953-12-12", "nome": "Guel Arraes "}}, {"pk": 40, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_38.jpg", "cidade_natal": "Ribeir\u00e3o Preto", "data_nascimento": "1954-11-06", "nome": "Guilherme de Almeida Prado "}}, {"pk": 41, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Argentina", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_39.jpg", "cidade_natal": "Mar Del Plata", "data_nascimento": "1946-02-07", "nome": "Hector Babenco "}}, {"pk": 42, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_40.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-06-14", "nome": "Hugo Carvana "}}, {"pk": 43, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_41.jpg", "cidade_natal": "Volta Grande", "data_nascimento": "1897-04-30", "nome": "Humberto Mauro "}}, {"pk": 44, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Cro\u00e1cia", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_42.jpg", "cidade_natal": "Sisak", "data_nascimento": "1906-04-21", "nome": "J. B. Tanko "}}, {"pk": 45, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_43.jpg", "cidade_natal": "Kapuskasing", "data_nascimento": "1954-08-16", "nome": "James Cameron "}}, {"pk": 46, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_44.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1956-05-19", "nome": "Jayme Monjardim "}}, {"pk": 47, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_45.jpg", "cidade_natal": "Ituiutaba", "data_nascimento": "1939-12-01", "nome": "Jo\u00e3o Batista de Andrade "}}, {"pk": 48, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_46.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1962-06-01", "nome": "Jo\u00e3o Moreira Salles "}}, {"pk": 49, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_47.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1932-05-25", "nome": "Joaquim Pedro de Andrade "}}, {"pk": 50, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_48.jpg", "cidade_natal": "Cape Elizabeth", "data_nascimento": "1894-02-01", "nome": "John Ford "}}, {"pk": 51, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_49.jpg", "cidade_natal": "Porto Alegre", "data_nascimento": "1959-07-09", "nome": "Jorge Furtado "}}, {"pk": 52, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_50.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1955-07-08", "nome": "Jos\u00e9 Alvarenga J\u00fanior "}}, {"pk": 53, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_51.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1936-03-13", "nome": "Jos\u00e9 Mojica Marins "}}, {"pk": 54, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_52.jpg", "cidade_natal": "Santos", "data_nascimento": "1963-10-09", "nome": "Jos\u00e9 Roberto Torero "}}, {"pk": 55, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_53.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1946-02-13", "nome": "J\u00falio Bressane "}}, {"pk": 56, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_54.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1969-09-23", "nome": "La\u00eds Bodanzky "}}, {"pk": 57, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_55.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1937-11-22", "nome": "Leon Hirszman "}}, {"pk": 58, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_56.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1948-10-29", "nome": "L\u00facia Murat "}}, {"pk": 59, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_57.jpg", "cidade_natal": "Sobral", "data_nascimento": "1928-05-20", "nome": "Luiz Carlos Barreto "}}, {"pk": 60, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_58.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1960-07-28", "nome": "Luiz Fernando Carvalho "}}, {"pk": 61, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "\u00cdndia", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_59.jpg", "cidade_natal": "Mah\u00e9", "data_nascimento": "1970-08-06", "nome": "M. Night Shyamalan "}}, {"pk": 62, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_60.jpg", "cidade_natal": "Ara\u00e7atuba", "data_nascimento": "1933-11-19", "nome": "Mamoru Miyao "}}, {"pk": 63, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_61.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1958-11-16", "nome": "Marcelo Masag\u00e3o "}}, {"pk": 64, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_62.jpg", "cidade_natal": "Queens ", "data_nascimento": "1942-11-17", "nome": "Martin Scorsese "}}, {"pk": 65, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_63.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1956-01-03", "nome": "Mel Gibson "}}, {"pk": 66, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/michael_mann_1.jpg", "cidade_natal": "Illinois ", "data_nascimento": "1943-02-05", "nome": "Michael Mann "}}, {"pk": 67, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/Miguel.jpg", "cidade_natal": "", "data_nascimento": "1944-09-27", "nome": "Miguel Faria Jr. "}}, {"pk": 68, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/monique_gardenberg_2066.jpg", "cidade_natal": "Salvador", "data_nascimento": "1958-07-27", "nome": "Monique Gardenberg "}}, {"pk": 69, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/25/1_67.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1928-10-22", "nome": "Nelson Pereira dos Santos "}}, {"pk": 70, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1935-01-21", "nome": "Norma Bengell "}}, {"pk": 71, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_1.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1946-09-15", "nome": "Oliver Stone "}}, {"pk": 72, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_2.jpg", "cidade_natal": "kenosha", "data_nascimento": "1915-05-06", "nome": "Orson Welles "}}, {"pk": 73, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_3.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1933-11-05", "nome": "Paulo C\u00e9sar Saraceni "}}, {"pk": 74, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Espanha", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_4.jpg", "cidade_natal": "Calzada de Calatrava ", "data_nascimento": "1951-09-24", "nome": "Pedro Almod\u00f3var "}}, {"pk": 75, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Nova Zel\u00e2ndia", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_5.jpg", "cidade_natal": "Pukerua Bay ", "data_nascimento": "1961-10-31", "nome": "Peter Jackson "}}, {"pk": 76, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_6.jpg", "cidade_natal": "Knoxville ", "data_nascimento": "1963-03-27", "nome": "Quentin Tarantino "}}, {"pk": 77, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_7.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1905-10-08", "nome": "Raul Roulien "}}, {"pk": 78, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_8.jpg", "cidade_natal": "Nova Friburgo", "data_nascimento": "1937-06-11", "nome": "Reginaldo Faria "}}, {"pk": 79, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_9.jpg", "cidade_natal": "Nova Friburgo", "data_nascimento": "1932-03-27", "nome": "Roberto Farias "}}, {"pk": 80, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_10.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1928-04-15", "nome": "Roberto Santos "}}, {"pk": 81, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_11.jpg", "cidade_natal": "Joa\u00e7aba ", "data_nascimento": "1946-11-26", "nome": "Rog\u00e9rio Sganzerla "}}, {"pk": 82, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Fran\u00e7a", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_12.jpg", "cidade_natal": "Paris", "data_nascimento": "1933-08-11", "nome": "Roman Polanski "}}, {"pk": 83, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Mo\u00e7ambique", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_13.jpg", "cidade_natal": "Maputo", "data_nascimento": "1931-08-22", "nome": "Ruy Guerra "}}, {"pk": 84, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_14.jpg", "cidade_natal": "Fresno", "data_nascimento": "1925-02-21", "nome": "Sam Peckinpah "}}, {"pk": 85, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_15.jpg", "cidade_natal": "Fresno", "data_nascimento": "1925-02-21", "nome": "Sam Peckinpah "}}, {"pk": 86, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_16.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1951-05-05", "nome": "Sandra Werneck "}}, {"pk": 87, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_17.jpg", "cidade_natal": "Ponta Grossa", "data_nascimento": "1945-01-01", "nome": "S\u00e9rgio Bianchi "}}, {"pk": 88, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "It\u00e1lia ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_18.jpg", "cidade_natal": "Roma", "data_nascimento": "1929-01-03", "nome": "Sergio Leone "}}, {"pk": 89, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_19.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1942-12-20", "nome": "S\u00edlvio de Abreu "}}, {"pk": 90, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_20.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1971-05-14", "nome": "Sofia Coppola "}}, {"pk": 91, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/stanley-kubrick.jpg.scaled500.jpg", "cidade_natal": "Nova York ", "data_nascimento": "1928-07-26", "nome": "Stanley Kubrick "}}, {"pk": 92, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/steven_soderbourgh.jpg", "cidade_natal": "Atlanta ", "data_nascimento": "1963-01-14", "nome": "Steven Soderbergh "}}, {"pk": 93, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_23.jpg", "cidade_natal": "Cincinnati ", "data_nascimento": "1946-12-18", "nome": "Steven Spielberg "}}, {"pk": 94, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/Suzana-Amaral.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1932-03-28", "nome": "Suzana Amaral "}}, {"pk": 95, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_24.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1960-09-19", "nome": "Tata Amaral "}}, {"pk": 96, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_25.jpg", "cidade_natal": "Burbank", "data_nascimento": "1958-08-25", "nome": "Tim Burton "}}, {"pk": 97, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Argentina", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_26.jpg", "cidade_natal": "Lomas de Zamora", "data_nascimento": "1914-10-04", "nome": "Tom Payne "}}, {"pk": 98, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_27.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1955-11-21", "nome": "Toni Venturi "}}, {"pk": 99, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_28.jpg", "cidade_natal": "Niter\u00f3i ", "data_nascimento": "1938-11-26", "nome": "Walter Lima J\u00fanior "}}, {"pk": 100, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_29.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1956-04-12", "nome": "Walter Salles "}}, {"pk": 101, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Estados Unidos", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/Woody-Allen_P_PhRAG_PB.jpg", "cidade_natal": "Brooklyn", "data_nascimento": "1935-12-01", "nome": "Woody Allen "}}, {"pk": 102, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/1_31.jpg", "cidade_natal": "Fortaleza", "data_nascimento": "1938-05-05", "nome": "Zelito Viana "}}, {"pk": 103, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/adhemar-gonzaga.jpg", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1901-08-26", "nome": "Ademar Gonzaga "}}, {"pk": 104, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/jose-joffily.jpg", "cidade_natal": "Jo\u00e3o Pessoa", "data_nascimento": "1945-11-27", "nome": "Jos\u00e9 Joffily "}}, {"pk": 105, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/luis_sergio_person.jpg", "cidade_natal": "S\u00e3o Paulo", "data_nascimento": "1936-02-12", "nome": "Lu\u00eds S\u00e9rgio Person "}}, {"pk": 106, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/paulo-thiago.jpg", "cidade_natal": "Aimor\u00e9s", "data_nascimento": "1945-10-05", "nome": "Paulo Thiago "}}, {"pk": 107, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Brasil ", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/sergioresende.JPG", "cidade_natal": "Rio de Janeiro", "data_nascimento": "1951-04-09", "nome": "S\u00e9rgio Rezende "}}, {"pk": 108, "model": "r3playapp.diretores", "fields": {"pais": "Inglaterra", "foto": "upload/diretores/2012/01/26/Ridley-Scott_S6F5777-new.jpg", "cidade_natal": "South Shields", "data_nascimento": "1937-10-30", "nome": "Ridley Scott "}}, {"pk": 33, "model": "r3playapp.filmes", "fields": {"titulo_original": "36 Quai des Orf\u00e8vres ", "estudio": "", "trailer": "", "diretores": "Olivier Marchall ", "idade_classificacao": null, "tipo": "dvd & blueray", "duracao": 110, "ano_lancamento": "2004", "titulo_nacional": "36", "capa": "upload/filmes/2012/01/18/11_44_1.jpg", "estreia": null, "origem": "internacional", "sinopse": "Paris. Por diversos meses, um grupo de homens opera em total impunidade, com uma viol\u00eancia rara. O diretor de pol\u00edcia, Robert Mancini foi perfeitamente claro com seus dois tenentes mais diretos, L\u00e9o Vrinks, chefe da BRI, e Denis Klein, chefe da BRB: aquele que conseguir derrotar a gang o substituir\u00e1 no posto de grande chefe do 36. A luta est\u00e1 come\u00e7ando entre os dois grandes policiais, antes amigos, hoje separados: suas vidas, seus m\u00e9todos, suas equipes e uma mulher...\r\n", "genero": [1, 7, 16, 18], "artistas": "G\u00e9rard Depardieu, Daniel Auteuil, Andr\u00e9 Dussollier, Valeria Golino, Gerard Depardieu\r\n"}}, {"pk": 32, "model": "r3playapp.filmes", "fields": {"titulo_original": "33", "estudio": "", "trailer": "", "diretores": "Kiko Goiffman ", "idade_classificacao": null, "tipo": "dvd & blueray", "duracao": 74, "ano_lancamento": "2004", "titulo_nacional": "33", "capa": "upload/filmes/2012/01/18/33.jpg", "estreia": null, "origem": "internacional", "sinopse": "Kiko Goifman \u00e9 filho adotivo e, no ano em que completou 33 anos, decidiu procurar sua m\u00e3e biol\u00f3gica. A partir de pistas dadas por detetives de S\u00e3o Paulo e Belo Horizonte, o cineasta parte nessa jornada, documentando com humor e ironia todo seu trajeto em um di\u00e1rio on-line que foi transformado em material para seu filme. \r\n", "genero": [6], "artistas": "Kiko Goiffman\r\n"}}, {"pk": 31, "model": "r3playapp.filmes", "fields": {"titulo_original": "13", "estudio": "", "trailer": "", "diretores": "G\u00e9la Babluani ", "idade_classificacao": null, "tipo": "dvd & blueray", "duracao": 97, "ano_lancamento": "2010", "titulo_nacional": "13", "capa": "upload/filmes/2012/01/18/13.jpg", "estreia": null, "origem": "internacional", "sinopse": "Um homem comum assume a identidade de um morto e descobre um mundo de poder e viol\u00eancia.\r\n", "genero": [1, 18], "artistas": "Jason Statham, Sam Riley, Steve Antonucci, John Bedford Lloyd, Chuck Zito, Wayne Duvall, Don Frye, Stephen Gevedon, John Fiore, Ronald Guttman, Chris McKinney, Ben Gazzara, Michael Shannon, Mickey Rourke, Alexander Skarsg\u00e5rd, Emmanuelle Chriqui, Ray Liotta, Ray Winstone, Natasha Lyonne, 50 Cent, David Zayas, Gaby Hoffmann, Michael Berry Jr., Ashlie Atkinson\r\n"}}, {"pk": 30, "model": "r3playapp.filmes", "fields": {"titulo_original": "9", "estudio": "PlayArte ", "trailer": "", "diretores": "Shane Acker ", "idade_classificacao": null, "tipo": "dvd & blueray", "duracao": 79, "ano_lancamento": "2009", "titulo_nacional": "9", "capa": "upload/filmes/2012/01/18/9.jpg", "estreia": null, "origem": "internacional", "sinopse": "Quando o boneco 9 ganha vida, ele se encontra num mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico em que os humanos foram dizimados. Por acaso, encontra uma pequena comunidade de outros como ele, que est\u00e3o escondidos das terr\u00edveis m\u00e1quinas que vagam pela Terra com a inten\u00e7\u00e3o de extermin\u00e1-los. Apesar de ser o novato do grupo, 9 convence os demais que ficar escondido n\u00e3o os levar\u00e1 a nada. Eles devem tomar a ofensiva se quiserem sobreviver e antes disso, precisam descobrir por que as m\u00e1quinas querem destru\u00ed-los. Como eles saber\u00e3o em breve, o futuro da civiliza\u00e7\u00e3o pode depender deles. Produzido por Tim Burton.\r\n", "genero": [2], "artistas": "Elijah Wood, Jennifer Connelly, Crispin Glover, Martin Landau, John C. Reilly, Christopher Plummer.\r\n"}}, {"pk": 29, "model": "r3playapp.filmes", "fields": {"titulo_original": "11:14 ", "estudio": "", "trailer": "", "diretores": "Greg Marcks ", "idade_classificacao": null, "tipo": "dvd & blueray", "duracao": 85, "ano_lancamento": "2002", "titulo_nacional": "11:14 ", "capa": "upload/filmes/2012/01/18/11_44.jpg", "estreia": null, "origem": "internacional", "sinopse": "11:14 mostra uma s\u00e9rie de eventos que convergem e acontecem inesperadamente \u00e0s 11:14 da noite na pequena cidade de Middleton. Em seq\u00fc\u00eancias inesperadas, as vidas de alguns moradores da cidade v\u00e3o se envolvendo em cinco hist\u00f3rias diferentes que se desenvolvem ao redor de uma esperta, sexy - e instigante - adolescente. As coisas n\u00e3o param de acontecer fora do planejado por ela, com v\u00e1rios acidentes ocorrendo, jogando areia nos seus esquemas. \r\n", "genero": [5, 7, 16, 20], "artistas": "Patrick Swayze, Rachael Leigh Cook, Hilary Swank, Colin Hanks, Barbara Hershey, Henry Thomas, Ben Foster, Shawn Hatosy, Rick Gomez , Clark Gregg, Blake Heron, Jason Segel, Stark Sands\r\n"}}]